*OOV*	O
deux	O
*OOV*	O
(	O
Guingamp	B-ORG
et	O
Amiens	B-ORG
)	O
et	O
deux	O
*OOV*	O
(	O
Charleroi	B-ORG
et	O
Lokeren	B-ORG
)	O
,	O
les	O
hommes	O
Antoine	B-PER
*OOV*	I-PER
se	O
*OOV*	O
et	O
remportent	O
leurs	O
deux	O
*OOV*	O
*OOV*	O
contre	O
*OOV*	B-ORG
et	O
*OOV*	B-ORG
.	O

2014	B-ORG
,	O
*OOV*	O
Amsterdam	B-LOC
(	O
)	O

REDIRECTION	O
Le	B-ORG
Lynx	I-ORG
(	I-ORG
journal	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Domenico	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Eagles	I-ORG
''	O
'	O

On	O
rencontre	O
des	O
populations	O
en	O
Bolivie	B-LOC
,	O
au	O
*OOV*	B-LOC
et	O
au	O
*OOV*	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Edward	B-PER
R.	I-PER
Murrow	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

'	O
''	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
''	O
'	O

La	O
Directive-cadre	B-ORG
sur	I-ORG
l'eau	I-ORG
(	O
D.C.E	O
.	O

'	O
''	O
14	O
''	O
'	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER

On	O
le	O
retrouve	O
surtout	O
en	O
Espagne	B-LOC
,	O
au	O
Portugal	B-LOC
et	O
en	O
Tunisie	B-LOC
.	O

Lee	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
2	O
/	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Jules	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

C'est	O
aussi	O
lui	O
qui	O
accueille	O
officiellement	O
*OOV*	B-PER
Rice	I-PER
quand	O
elle	O
visite	O
le	O
pays	O
.	O

'	O
''	O
SV	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Kickers	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Casey	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Il	O
vit	O
et	O
travaille	O
*OOV*	O
Rome	B-LOC
.	O

Christophe	B-PER
Willem	I-PER
chante	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	O
''	O

*OOV*	O
*OOV*	O
58	O
reprises	O
pour	O
quatre	O
buts	O
inscrits	O
en	O
*OOV*	B-ORG
nationale	I-ORG
,	O
il	O
dispute	O
avec	O
*OOV*	O
la	O
Coupe	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
1982	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Thomas	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Felix	B-PER
Gottwald	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Secrets	B-ORG
de	I-ORG
famille	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

Il	O
mesure	O
*OOV*	O
m	O
et	O
joue	O
pour	O
le	O
FC	B-ORG
Barcelone	I-ORG
.	O

**	O
*OOV*	B-PER
Levi	I-PER
pour	O
Chuck	B-ORG
''	O

Johnny	B-PER
*OOV*	I-PER
prend	O
sa	O
suite	O
en	O
tant	O
que	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Standard	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

Son	O
corps	O
est	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
Danube	B-LOC
le	O
.	O

'	O
''	O
Masao	B-PER
Shimizu	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Kaunas	I-ORG
''	O
'	O

D'autres	O
compositeurs	O
,	O
comme	O
*OOV*	B-PER
et	O
Ravel	B-PER
,	O
en	O
ont	O
*OOV*	O
eu	O
un	O
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
*OOV*	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Guadeloupe	I-LOC

Il	O
est	O
*OOV*	O
dans	O
les	O
Alpes	B-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

Il	O
vit	O
et	O
travaille	O
*OOV*	O
Paris	B-LOC
et	O
en	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Depuis	O
la	O
*OOV*	B-ORG
saison	I-ORG
,	O
les	O
saisons	O
des	O
''Simpson	O
''	O
ne	O
sortent	O
plus	O
en	O
coffret	O
VHS	B-PER
.	O

'	B-ORG
''	I-ORG
Manchester	I-ORG
City	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG

REDIRECTION	O
Symphonie	B-ORG
*OOV*	I-ORG
6	I-ORG
de	I-ORG
Beethoven	I-ORG

I	B-ORG
Can	I-ORG
See	I-ORG
for	I-ORG
Miles	I-ORG
''	O
*OOV*	O
*OOV*	O

Plusieurs	O
*OOV*	O
et	O
artistes	O
noirs	O
*OOV*	O
ses	O
parents	O
,	O
dont	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Miles	B-PER
Davis	I-PER
,	O
Chuck	B-PER
Berry	I-PER
,	O
W.	B-PER
E.	I-PER
B.	I-PER
Du	I-PER
Bois	I-PER
,	O
ou	O
encore	O
*OOV*	B-PER
Baker	I-PER
.	O

'	O
''	O
All	B-ORG
Japan	I-ORG
Pro	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
Entertainment	I-ORG
,	O
label	B-ORG
*OOV*	O
par	O
Dr.	B-PER
Dre	I-PER
;	O

Le	O
*OOV*	O
est	O
,	O
dans	O
cette	O
nouvelle	O
version	O
,	O
tenu	O
par	O
*OOV*	B-PER
Hauer	I-PER
.	O

'	O
''	O
Daijiro	B-PER
Kato	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Anders	B-PER
Jacobsen	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Axelle	B-PER
Lemaire	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
temps	O
*OOV*	O
''	O
Amboise	B-LOC
(	O
)	O

Honest	B-PER
,	I-PER
*OOV*	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
en	I-PER
fils	I-PER
''	O

*OOV*	B-LOC
(	O
1	O
300	O
habitants	O
)	O

Selon	O
*OOV*	B-PER
de	I-PER
Syracuse	I-PER
(	O
*OOV*	O
.	O

Les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
anglophones	O
les	O
plus	O
proches	O
sont	O
*OOV*	O
Fredericton	B-LOC
ou	O
Miramichi	B-LOC
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
''	O
'	O
''	O
,	O
Pascal	B-PER
*OOV*	I-PER

La	O
finale	O
se	O
*OOV*	O
aux	O
*OOV*	B-LOC
Bridge	I-LOC
Grounds	I-LOC
le	O
contre	O
Oxford	B-ORG
University	I-ORG
Association	I-ORG
Football	I-ORG
Club	I-ORG
.	O

Stade	B-ORG
de	I-ORG
Gerland	I-ORG
,	O
Lyon	B-LOC
,	O
France	B-LOC

'	O
''	O
Phil	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	O
la	O
voiture	O
dans	O
laquelle	O
se	O
trouve	O
John	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

JO	B-ORG
1928	I-ORG
(	O
1	O
match	O
)	O

REDIRECTION	O
Bataille	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
1793	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Tunisie	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
(	O
3	O
)	O
'	O
''	O

La	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
la	O
Bretagne	B-LOC
compte	O
environ	O
.	O

**	O
Jake	B-PER
Gyllenhaal	I-PER
face	O
*OOV*	O
la	O
nature	O

Daniel	B-PER
Ricciardo	I-PER
chez	O
Scuderia	B-ORG
Toro	I-ORG
Rosso	I-ORG
.	O

She	B-ORG
Wolf	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
to	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG
''	O
-	O
David	B-PER
Guetta	I-PER
feat	O
.	O

*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
papillon	I-LOC
de	I-LOC
jour	I-LOC
)	I-LOC

Ta	B-ORG
'	I-ORG
Qali	I-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Ta	B-LOC
'	I-LOC
Qali	I-LOC

''	O
,	O
Robert	B-ORG
*OOV*	I-ORG
,	O
Coll	O
.	O

'	O
''	O
Llanelli	B-ORG
RFC	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Conspiracy	B-ORG
of	I-ORG
One	I-ORG
''	O
'	O
''	O

*OOV*	O
Provinces-Unies	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Plata	I-ORG

Centre	B-ORG
national	I-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
paysans	I-ORG

Le	O
,	O
il	O
est	O
*OOV*	O
au	O
Conseil	B-ORG
*OOV*	I-ORG
.	O

Elle	O
s'incline	O
en	O
finale	O
contre	O
Maria	B-PER
Sharapova	I-PER
.	O

Il	O
*OOV*	O
durant	O
sa	O
*OOV*	O
au	O
poste	O
ailier	B-PER
.	O

Cette	O
*OOV*	O
carte	O
figure	O
dans	O
*OOV*	B-ORG
et	I-ORG
la	I-ORG
Jeune	I-ORG
Fille	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
(	O
New	B-LOC
York	I-LOC
,	O
The	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Collection	I-ORG
)	O
,	O
*OOV*	O
elle	O
est	O
*OOV*	O
quasiment	O
en	O
*OOV*	O
,	O
mais	O
*OOV*	O
,	O
et	O
*OOV*	O
format	O
sensiblement	O
*OOV*	O
.	O

Mike	B-PER
Jones	I-PER
)	O
(	O
produit	O
avec	O
Missy	B-PER
Elliott	I-PER
)	O

'	O
''	O
Stade	B-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	O
''	O
(	O
featuring	O
TVXQ	B-ORG
&	O
*OOV*	B-ORG
)	O

Waka	B-ORG
Waka	B-ORG
(	I-ORG
This	I-ORG
Time	I-ORG
for	I-ORG
Africa	I-ORG
)	I-ORG

Charles	B-PER
de	I-PER
Gaulle	I-PER
(	O
Place	O
)	O

'	O
''	O
Nigel	B-PER
Mansell	I-PER
''	O
'	O

|	O
Parti	B-ORG
des	I-ORG
socialistes	I-ORG
de	I-ORG
Catalogne	I-ORG

'	O
''	O
Finale	O
''	O
'	O
Rosie	B-PER
Casals	I-PER

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Bolivie	I-ORG
''	O
'	O
(	O
'	O
''	O
5	O
''	O
'	O
)	O

Danemark	B-LOC
au	I-LOC
Concours	I-LOC
Eurovision	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
chanson	I-LOC

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Greipel	I-PER
''	O
'	O
20px20px	O

**	O
*OOV*	B-LOC
sur	O
*OOV*	O
Vie	O
''	O
.	O

*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
,	O
Mongolie	B-LOC
)	O
;	O

Champion	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
en	O
2005	B-LOC
,	O
2012	B-LOC
et	O
2014	B-LOC
avec	O
le	O
Sporting	B-ORG
Cristal	I-ORG
.	O

redirection	O
Championnat	B-LOC
de	I-LOC
Tunisie	I-LOC
de	I-LOC
football	I-LOC
*OOV*	I-LOC

***	O
Ryan	B-PER
*OOV*	I-PER
pour	O
American	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

Si	O
les	O
membres	O
sont	O
*OOV*	O
*OOV*	O
dans	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
Roy	B-PER
Thomas	I-PER
et	O
John	B-PER
*OOV*	I-PER
ont	O
*OOV*	O
le	O
groupe	O
dans	O
Avengers	B-PER
''	O
*OOV*	O
69	O
.	O

|	O
Parti	B-ORG
des	I-ORG
socialistes	I-ORG
de	I-ORG
Catalogne	I-ORG

Le	O
projet	O
est	O
*OOV*	O
sur	O
le	O
*OOV*	O
*OOV*	O
que	O
le	O
Projet	B-ORG
*OOV*	I-ORG
humain	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Philippe	B-PER
Poutou	I-PER
''	O
'	O

|	O
Parti	B-ORG
des	I-ORG
socialistes	I-ORG
de	I-ORG
Catalogne	I-ORG

Gold	B-ORG
Cup	I-ORG
2009	I-ORG
(	O
1	O
match	O
)	O

*OOV*	O
cette	O
date	O
,	O
une	O
*OOV*	O
des	O
limites	O
administratives	O
le	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
*OOV*	B-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
bronze	I-ORG
du	I-ORG
1	I-ORG
000	I-ORG
m	I-ORG
et	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
poursuite	I-ORG
par	I-ORG
*OOV*	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
de	I-ORG
Turin	I-ORG
2006	I-ORG
.	O

Rhys	B-PER
Thomas	I-PER
(	I-PER
rugby	I-PER
*OOV*	I-PER
XV	I-PER
,	I-PER
1982	I-PER
)	I-PER

au	O
Parlement	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Belgique	I-ORG

Human	B-ORG
Brain	I-ORG
Project	I-ORG
(	I-ORG
Europe	I-ORG
)	I-ORG

Mariano	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
premier	B-ORG
ministre	I-ORG
du	I-ORG
Royaume	I-ORG
d'Espagne	I-ORG

A	B-ORG
Hard	I-ORG
Day	I-ORG
's	I-ORG
Night	I-ORG
''	O

Institut	B-ORG
international	I-ORG
de	I-ORG
recherche	I-ORG
sur	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Nobuatsu	B-PER
Aoki	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
VfL	B-ORG
Gummersbach	I-ORG
''	O
'	O

Il	O
prend	O
sa	O
retraite	O
internationale	B-ORG
le	O
.	O

'	O
''	O
Stefano	B-PER
Perugini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
La	B-LOC
*OOV*	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Moto	B-ORG
Guzzi	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Wood	I-LOC
(	I-LOC
Virginie-Occidentale	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Tom	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

On	O
le	O
trouve	O
en	O
Australie	B-LOC
et	O
en	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Selon	O
Christian	B-PER
Estrosi	I-PER
,	O
le	O
projet	O
pourrait	O
*OOV*	O
*OOV*	O
emplois	O
*OOV*	O
.	O

*OOV*	B-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
Century	I-ORG
''	O
,	O
*OOV*	B-ORG

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
Cecil	B-PER
Green	I-PER
''	O

Franck	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
)	O
2	O
min	O
19	O
s	O
*OOV*	O

'	O
''	O
Avril	B-PER
Lavigne	I-PER
''	O
'	O
-	O
*OOV*	B-ORG
''	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Mayo	I-LOC
(	I-LOC
partido	I-LOC
)	I-LOC

*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
Italie	I-LOC
)	I-LOC
,	O
Borgo	B-LOC
Ticino	I-LOC
,	O
Castelletto	B-LOC
*OOV*	I-LOC
Ticino	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Oleggio	B-LOC
Castello	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

Le	O
record	O
*OOV*	O
*OOV*	O
tenu	O
par	O
Phil	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
46	O
ans	O
et	O
*OOV*	O
jours	O
)	O
.	O

Elle	O
se	O
rencontre	O
en	O
Utah	B-LOC
,	O
au	O
Wyoming	B-LOC
et	O
au	O
Washington	B-LOC
.	O

Michel	B-PER
Saint-Denis	I-PER
le	O
remplace	O
*OOV*	O
ce	O
poste	O
le	O
.	O

====	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Bahia	B-LOC
,	O
Pernambouc	B-LOC
et	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
====	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Shelby	I-LOC
(	I-LOC
Missouri	I-LOC
)	I-LOC

Emirates	B-ORG
Team	I-ORG
New	I-ORG
Zealand	I-ORG
(	O
*OOV*	O
)	O

Sun	B-ORG
du	I-ORG
Connecticut	I-ORG
(	O
en	O
provenance	O
des	O
Fever	B-ORG
de	I-ORG
l'Indiana	I-ORG
)	O

Elles	O
*OOV*	O
quelques	O
correspondances	O
vers	O
Albertville	B-ORG
et	O
*OOV*	B-ORG
et	O
vers	O
Modane	B-ORG
et	O
Turin	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Irlande	B-LOC
termina	O
*OOV*	O
et	O
Espagne	B-LOC
,	O
*OOV*	O
.	O

Fred	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
4	O
/	O
6	O
)	O

Estadio	B-ORG
Tiburcio	I-ORG
Carias	I-ORG
Andino	I-ORG
,	O
Tegucigalpa	B-LOC
(	O
Honduras	B-LOC
)	O

*OOV*	O
faut	O
*OOV*	O
*OOV*	O
'	O
''	O
Monaco	B-LOC
''	O
'	O
''	O
,	O
Joe	B-PER
Dassin	I-PER

Il	O
est	O
*OOV*	O
entre	O
le	O
Paris	B-LOC
Las	I-LOC
Vegas	I-LOC
et	O
le	O
*OOV*	B-ORG
Grand	I-ORG
Las	I-ORG
Vegas	I-ORG
.	O

Amiga	B-ORG
*OOV*	I-ORG
90	O
%	O
*OOV*	O
CU	B-ORG
Amiga	I-ORG
97	O
%	O

Elle	O
est	O
*OOV*	O
par	O
Roger	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

Les	O
autres	O
,	O
y	O
compris	O
plusieurs	O
des	O
officiers	O
,	O
*OOV*	O
des	O
*OOV*	B-LOC
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
46	O
)	O
''	O

Christophe	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
son	O
adjoint	O
,	O
le	O
remplace	O
.	O

la	O
*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
(	O
Allier	B-LOC
)	O

*OOV*	O
,	O
*OOV*	O
''	O
(	O
1996	B-LOC
)	O

JO	B-ORG
1936	I-ORG
(	O
1	O
match	O
)	O

Les	B-ORG
Schtroumpfs	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
d'animation	I-ORG
)	I-ORG

Giovanni	B-PER
Battista	I-PER
Castello	I-PER
(	I-PER
il	I-PER
Bergamasco	I-PER
)	I-PER

===	O
Seine-Maritime	B-LOC
(	O
76	O
)	O
===	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
101	O
)	O
''	O

Histoire	B-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
1918	I-ORG
*OOV*	I-ORG
1945	I-ORG

'	O
''	O
David	B-PER
*OOV*	I-PER
pour	O
le	O
*OOV*	O
Angel	B-PER
dans	O
Angel	B-ORG
''	O
'	O
''	O

la	O
*OOV*	O
aux	O
*OOV*	O
d'origine	O
anglaise	B-LOC
;	O

Walk	B-ORG
of	I-ORG
Fame	I-ORG
(	I-ORG
Hollywood	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Andrea	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
20px20px	O

*OOV*	O
deux	O
ans	O
*OOV*	O
,	O
le	O
Paris	B-ORG
Saint-Germain	I-ORG
Rugby	I-ORG
League	I-ORG
*OOV*	O
.	O

*OOV*	O
-	O
San	B-LOC
Pedro	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Paz	I-LOC

'	O
''	O
Tom	B-PER
Pryce	I-PER
''	O
'	O

**	O
Championnat	B-PER
d'Europe	I-PER
de	I-PER
basket-ball	I-PER
*OOV*	I-PER

REDIRECTION	O
Marine	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Chine	I-ORG

Elle	O
vit	O
actuellement	O
entre	O
Paris	B-LOC
,	O
Deauville	B-LOC
et	O
la	O
Suisse	B-LOC
.	O

Henry	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
.	O

Sa	O
*OOV*	O
s'est	O
*OOV*	O
en	O
Espagne	B-LOC
et	O
au	O
Portugal	B-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
Alliance	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Party	I-ORG
of	I-ORG
Canada	I-ORG
(	O
7	O
candidats	O
)	O

'	O
''	O
Shinya	B-PER
Nakano	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
en	O
vedette	O
Ben	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Morgan	B-PER
Freeman	I-PER
.	O

'	O
''	O
Marc	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
20px	O

Rod	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
2	O
/	O
11	O
)	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Rolfo	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kerry	B-PER
Reid	I-PER
Wendy	B-PER
Turnbull	I-PER
''	O
'	O

Son	O
*OOV*	O
est	O
semblable	O
au	O
Coca-Cola	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Philippe	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
''	O
(	O
Marcus	B-PER
Miller	I-PER
)	O

'	O
''	O
Chiefs	B-ORG
de	I-ORG
Spokane	I-ORG
''	O
'	O

On	O
y	O
voit	O
aussi	O
Joseph	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
lequel	O
soutient	O
la	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Luka	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
20px	O

'	O
''	O
Garry	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
Duclos-Lassalle	I-PER
(	O
A	O
5	O
)	O

Orchestre	B-ORG
symphonique	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
BBC	I-ORG
,	O
dir	O
.	O

**	O
'	O
''	O
56	O
''	O
'	O
20px	O
Mark	B-PER
*OOV*	I-PER

|	O
align=	O
''	O
left	O
''	O
|	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER

Eddie	B-PER
Murphy	I-PER
est	O
alors	O
*OOV*	O
pour	O
tenir	O
le	O
*OOV*	O
principal	O
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
O'Brien	I-PER
''	O
'	O

One	B-ORG
Day	I-ORG
It	I-ORG
Will	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Us	I-ORG
to	I-ORG
Remember	I-ORG
*OOV*	I-ORG
This	I-ORG

*OOV*	B-PER
a	O
*OOV*	O
ce	O
personnage	O
dans	O
plusieurs	O
*OOV*	O
*OOV*	O
souvent	O
aucun	O
*OOV*	O
entre	O
elles	O
,	O
soit	O
comme	O
personnage	O
principal	O
soit	O
comme	O
personnage	O
*OOV*	O
.	O

REDIRECTION	O
Groupe	B-ORG
B	I-ORG
du	I-ORG
championnat	I-ORG
d'Europe	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
2008	I-ORG

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
San	I-LOC
Juan	I-LOC
(	O
Province	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-LOC
Beach	I-LOC
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Mao	I-ORG
Zedong	I-ORG
(	O
Chine	B-LOC
)	O

*OOV*	B-LOC
et	O
Afrique	B-LOC
du	I-LOC
Nord	I-LOC
.	O

Ils	O
sont	O
rapidement	O
rejoints	O
par	O
le	O
*OOV*	O
cofondateur	O
Andrew	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

J.-C.	O
par	O
le	O
roi	O
Alexandre	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
oncle	O
Alexandre	B-PER
le	I-PER
Grand	I-PER
.	O

*OOV*	O
Afrique	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC
(	O
13	O
entreprises	O
)	O
et	O
le	O
Nigeria	B-LOC
(	O
4	O
)	O
;	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
d'Allemagne	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
pour	I-ORG
une	I-ORG
autre	I-ORG
politique	I-ORG

'	O
''	O
Jens	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Moselle	I-LOC

Jenson	B-PER
Button	I-PER
a	O
*OOV*	O
six	O
*OOV*	O
aux	O
stands	O
,	O
s'est	O
*OOV*	O
deux	O
fois	O
et	O
a	O
*OOV*	O
d'un	O
'	O
''	O
'	O
qui	O
l'a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	O
position	O
.	O

Money	B-ORG
,	I-ORG
Money	B-ORG
,	I-ORG
Money	B-ORG
''	O

Bo	B-PER
*OOV*	I-PER
3	O
h	O
53	O
min	O
19	O
s	O

'	O
''	O
Marcel	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Liste	B-ORG
13	I-ORG
Les	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

;	O
'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Stade	B-ORG
de	I-ORG
Reims	I-ORG
''	O
'	O

Championne	B-ORG
olympique	I-ORG
du	I-ORG
400m	I-ORG
et	I-ORG
du	I-ORG
800m	I-ORG
nage	I-ORG
libre	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
2008	I-ORG
puis	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
bronze	I-ORG
du	I-ORG
400m	I-ORG
et	I-ORG
du	I-ORG
800m	I-ORG
nage	I-ORG
libre	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
de	I-ORG
Londres	I-ORG
2012	I-ORG
.	O

7	O
Mercedes-Benz	B-ORG
Citaro	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
lignes	O
1	O
,	O
5	O
et	O
6	O
)	O
;	O

'	O
''	O
Bill	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Real	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

Il	O
fut	O
*OOV*	O
par	O
son	O
oncle	O
,	O
l'empereur	O
*OOV*	B-PER
.	O

'	O
''	O
Yonny	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Bart	B-PER
et	O
Lisa	B-PER
*OOV*	O
cette	O
nouvelle	O
vie	O
,	O
mais	O
Maggie	B-PER
*OOV*	O
.	O

REDIRECTION	O
Place	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
Madrid	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Montpellier	B-ORG
HSC	I-ORG
''	O
'	O

Elle	O
se	O
rencontre	O
en	O
Thrace	B-LOC
occidentale	I-LOC
.	O

``	O
The	B-ORG
Fox	I-ORG
(	I-ORG
What	I-ORG
Does	I-ORG
the	I-ORG
Fox	I-ORG
Say	I-ORG
?	I-ORG
)	I-ORG
''	O
*OOV*	B-ORG

*OOV*	B-LOC
,	O
Castelnuovo	B-LOC
di	I-LOC
Garfagnana	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Piazza	B-LOC
al	I-LOC
Serchio	I-LOC
,	O
Pieve	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Romano	I-LOC
in	I-LOC
Garfagnana	I-LOC
,	O
Vagli	B-LOC
Sotto	I-LOC

'	O
''	O
Gianluigi	B-PER
Scalvini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Ayrton	B-PER
Senna	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
AK	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
FF	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Mike	B-PER
Di	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Politique	B-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
Pays-Bas	I-ORG
en	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Barbara	B-PER
Stanwyck	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Charles	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
%	O
'	O
''	O

Gilbert	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
VfB	B-ORG
Stuttgart	I-ORG
)	O
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
Jan	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
,	O
Fernando	B-PER
Alonso	I-PER
et	O
Kimi	B-PER
*OOV*	I-PER
font	O
un	O
*OOV*	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Storm	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

**	O
Louis	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
Post	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
)	O

'	O
''	O
Loris	B-PER
Capirossi	I-PER
''	O
'	O

''La	O
poule	O
D	O
fut	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Novi	B-LOC
Sad	I-LOC
(	O
Yougoslavie	B-LOC
)	O
.	O

Air	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
Lyon	B-LOC
,	O
Marseille	B-LOC
,	O
Nantes	B-LOC
,	O
Paris	B-LOC
,	O
Toulouse	B-LOC
)	O

Trois	O
officiers	O
et	O
25	O
hommes	O
*OOV*	O
sont	O
*OOV*	O
au	O
combat	O
,	O
parmi	O
eux	O
George	B-PER
Duff	I-PER
.	O

'	O
''	O
Shinya	B-PER
Nakano	I-PER
''	O
'	O

***	O
*OOV*	O
par	O
Leonard	B-PER
Bernstein	I-PER
et	O
Stephen	B-PER
*OOV*	I-PER

'	O
''	O
''	O
The	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Who	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Sarthe	I-LOC

===	O
Arrondissements	B-LOC
(	O
*OOV*	O
''	O
)	O
===	O

'	O
''	O
*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Stefan	B-PER
Edberg	I-PER
''	O
'	O

Formation	B-LOC
territoriale	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
France	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Ce	O
dernier	O
sera	O
*OOV*	O
*OOV*	O
la	O
20th	B-ORG
Century	I-ORG
Fox	I-ORG
.	O

*OOV*	B-LOC
,	O
Montorio	B-LOC
nei	I-LOC
Frentani	I-LOC
,	O
Rotello	B-LOC
,	O
Santa	B-LOC
Croce	I-LOC
di	I-LOC
Magliano	I-LOC

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
David	I-PER
''	O
'	O

Il	O
meurt	O
le	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
(	O
Seine-et-Marne	B-LOC
)	O
.	O

*OOV*	O
Will	B-PER
(	O
3	O
p	O
.	O
)	O

Dinko	B-PER
*OOV*	I-PER
AUT	O
53	O
s	O
97	O

REDIRECTION	O
Ligne	B-ORG
36	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

REDIRECTION	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Avec	O
Charlie	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
22	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Sanna	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
Burkina	I-ORG
Faso	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

Parmi	O
les	O
sites	O
*OOV*	O
pour	O
le	O
tournage	O
*OOV*	O
Inde	B-LOC
,	O
mais	O
il	O
*OOV*	O
que	O
ce	O
pays	O
ne	O
*OOV*	O
pas	O
avec	O
l'intrigue	O
.	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
faune	I-LOC
du	I-LOC
Ferlo	I-LOC
Sud	I-LOC
(	O
RFFS	O
)	O

'	O
''	O
Zach	B-PER
Duke	I-PER
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
)	O

Conseil	B-ORG
international	I-ORG
des	I-ORG
monuments	I-ORG
et	I-ORG
des	I-ORG
sites	I-ORG

*OOV*	O
la	O
*OOV*	O
,	O
Madagascar	B-LOC
est	O
atteint	O
et	O
des	O
troupes	O
sont	O
*OOV*	O
sur	O
*OOV*	O
.	O

Or	O
Sarah	B-PER
Abitbol	I-PER
/	O
*OOV*	B-PER
Bernadis	I-PER

Coupe	B-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
arabes	I-ORG
unis	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

''La	O
branche	O
*OOV*	O
''	O
,	O
une	O
*OOV*	O
Alphonse	B-PER
de	I-PER
Lamartine	I-PER
,	O
site	O
*OOV*	O

*OOV*	O
sur	O
la	O
*OOV*	O
d'un	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
dans	O
Georges	B-PER
Duby	I-PER
et	O
Michelle	B-PER
Perrot	I-PER
(	O
dir	O
.	O

'	O
''	O
KFC	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Sport	I-ORG
''	O
'	O

Gare	B-ORG
de	I-ORG
Kyoto	I-ORG
(	O
*OOV*	O
)	O
*OOV*	O
Kyoto	B-LOC
,	O
au	O
Japon	B-LOC

*OOV*	B-ORG
d'art	I-ORG
moderne	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
ville	I-ORG
de	I-ORG
Paris	I-ORG

La	O
plus	O
*OOV*	O
d'entre	O
elles	O
est	O
la	O
*OOV*	B-ORG
Terry	I-ORG
Fox	I-ORG
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Toronto	I-ORG
(	O
NBA	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Franco	B-PER
Battaini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Suisse	I-ORG
D2	I-ORG
(	O
2	O
)	O
'	O
''	O

'	O
''	O
*OOV*	B-LOC
do	I-LOC
Castelo	I-LOC
''	O
'	O

REDIRECTION	O
David	B-PER
Healy	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Keke	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

**	O
Participation	O
au	O
Championnat	B-ORG
d'Europe	I-ORG
1999	I-ORG
en	O
Pologne	B-LOC

Organisation	B-ORG
conjointe	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
en	I-ORG
*OOV*	I-ORG
d'armement	I-ORG

'	O
''	O
Randy	B-PER
de	I-PER
Puniet	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
La	I-LOC
Rioja	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Pologne	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Armand	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Franklin	I-LOC
(	O
*OOV*	O
l'est	O
)	O

*OOV*	B-PER
Stuart	I-PER
(	I-PER
1er	I-PER
duc	I-PER
de	I-PER
Lennox	I-PER
)	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Pontcharra	B-LOC
''	O
(	O
km	O
39	O
)	O
''	O

Ce	O
quartier	O
se	O
nomme	O
maintenant	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

Ligue	B-ORG
*OOV*	I-ORG
pour	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
droits	I-ORG
de	I-ORG
l'homme	I-ORG
et	I-ORG
du	I-ORG
citoyen	I-ORG

Elle	O
part	O
ensuite	O
au	O
Royaume-Uni	B-LOC
*OOV*	O
elle	O
*OOV*	O
une	O
*OOV*	O
en	O
relations	O
internationales	O
*OOV*	O
la	O
London	B-ORG
School	I-ORG
of	I-ORG
Economics	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Sale	B-ORG
Sharks	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Turquie	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
124	O
)	O
''	O

*OOV*	O
''	O
(	O
featuring	O
Usher	B-ORG
)	O

Centre	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
*OOV*	I-ORG
sur	I-ORG
la	I-ORG
langue	I-ORG
internationale	I-ORG

Mauri	B-PER
Rose	I-PER
mph	O
(	O
*OOV*	O
km	O
/	O
h	O
)	O

Conseil	B-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
peuples	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
River	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Paul	B-PER
di	I-PER
Resta	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Madelin	I-PER
''	O
'	O

'	B-ORG
''	I-ORG
Champion	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG
de	I-ORG
Yougoslavie	I-ORG
en	O
1964	B-LOC

Elle	O
est	O
ouverte	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
le	O
.	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Lamar	I-LOC
(	I-LOC
Texas	I-LOC
)	I-LOC

**	O
et	O
Lac	B-LOC
*OOV*	I-LOC
(	O
Djibouti	B-LOC
)	O

Les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
ont	O
*OOV*	O
*OOV*	O
au	O
Pays	B-LOC
de	I-LOC
Galles	I-LOC
et	O
au	O
Northumberland	B-LOC
.	O

Elle	O
ne	O
*OOV*	O
*OOV*	O
pas	O
d'autre	O
titre	O
pendant	O
deux	O
ans	O
,	O
*OOV*	O
Sakura	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
.	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
de	I-LOC
Brno-venkov	I-LOC
)	I-LOC

(	B-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG
Abbe	I-ORG
(	O
Ernst	B-PER
Abbe	I-PER
)	O

**	O
Bob	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
(	O
voix	O
)	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
district	I-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Pavel	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Nasser	B-PER
al-Johar	I-PER
''	O
(	O
4	O
)	O

'	O
''	O
Nacer	B-PER
Bouhanni	I-PER
''	O
'	O
20px	O

'	O
''	O
Randy	B-PER
de	I-PER
Puniet	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
20px	O
Jeunesse	B-ORG
sportive	I-ORG
de	I-ORG
Kabylie	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
des	I-LOC
*OOV*	I-LOC
de	I-LOC
hockey	I-LOC
sur	I-LOC
glace	I-LOC

Zosime	B-PER
,	O
''Histoire	O
nouvelle	O
''	O
2	O
,	O
45	O

'	O
''	O
Anna	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
de	I-PER
Wurtemberg	I-PER
(	O
*OOV*	O
paternelle	O
)	O

L'autre	O
promu	O
,	O
Olympic	B-ORG
Charleroi	I-ORG
,	O
termine	O
*OOV*	O
la	O
*OOV*	O
place	O
pour	O
sa	O
*OOV*	O
saison	O
parmi	O
*OOV*	O
.	O

REDIRECTION	O
Ligue	B-ORG
des	I-ORG
champions	I-ORG
de	I-ORG
l'UEFA	I-ORG
2001-2002	I-ORG

'	O
''	O
Yu	B-PER
Yang	I-PER
/	O
Wang	B-PER
Xiaoli	I-PER
''	O
'	O

Cyrille	B-PER
Guimard	I-PER
(	O
FRA	B-LOC
)	O
(	O
NP	O
)	O

Victor	B-PER
*OOV*	I-PER
(	I-PER
pilote	I-PER
automobile	I-PER
)	I-PER

Jamie	B-PER
Davies	I-PER
(	O
)	O
2	O
min	O
21	O
s	O
*OOV*	O

'	O
''	O
12	O
''	O
'	O
20px	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER

Elle	O
est	O
*OOV*	O
par	O
l'actrice	O
Jennifer	B-PER
Love	I-PER
Hewitt	I-PER
.	O

|	O
Brooks	B-ORG
&	I-ORG
Dunn	I-ORG
et	O
Alec	B-PER
Baldwin	I-PER

'	O
''	O
Mika	B-PER
Kallio	I-PER
''	O
'	O

Ce	O
qui	O
n'est	O
pas	O
*OOV*	O
par	O
l'empereur	O
*OOV*	B-PER
.	O

*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
di	I-LOC
Valpolicella	I-LOC
,	O
San	B-LOC
Pietro	I-LOC
in	I-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
di	I-LOC
Valpolicella	I-LOC
,	O
Sant'Anna	B-LOC
d'Alfaedo	I-LOC

Golden	B-ORG
Gate	I-ORG
Bridge	I-ORG
,	I-ORG
Highway	I-ORG
and	I-ORG
*OOV*	I-ORG
District	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Blanc	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-PER
des	I-PER
seigneurs	I-PER
,	I-PER
comtes	I-PER
et	I-PER
ducs	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER

'	O
''	O
Coco	B-PER
Ho	I-PER
''	O
'	O

Elle	O
*OOV*	O
ensuite	O
Sydney	B-LOC
en	O
cinq	O
jours	O
.	O

Il	O
prend	O
ses	O
fonctions	O
le	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Gironde	I-LOC

'	O
''	O
Charles	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Caroline	I-ORG
du	I-ORG
Sud	I-ORG

Quartier	B-LOC
latin	I-LOC
(	I-LOC
quartier	I-LOC
parisien	I-LOC
)	I-LOC

REDIRECTION	O
Association	B-ORG
sportive	I-ORG
et	I-ORG
culturelle	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Il	O
travaille	O
ensuite	O
avec	O
Archie	B-PER
Shepp	I-PER
.	O

Le	O
climat	O
est	O
*OOV*	B-LOC
et	O
*OOV*	O
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Manche	I-LOC

**	O
Keith	B-PER
Newton	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
;	O

'	O
''	O
RSV	B-ORG
Lahn-Dill	I-ORG
''	O
'	O

Compagnie	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
navigation	I-ORG
sur	I-ORG
le	I-ORG
lac	I-ORG
*OOV*	I-ORG

REDIRECTION	O
Saison	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
LNH	I-ORG

'	O
''	O
V	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Ligue	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Jimmy	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

**	O
Bill	B-PER
Russell	I-PER
,	O
Celtics	B-ORG
de	I-ORG
Boston	I-ORG

Il	O
dirige	O
ensuite	O
l	O
''	O
*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Ireland	I-ORG
''	O
.	O

(	O
*OOV*	B-ORG
/	O
Bob	B-PER
Dylan	I-PER
)	O

Il	O
marque	O
ses	O
deux	O
premiers	O
buts	O
internationaux	O
le	O
lors	O
d'une	O
victoire	O
6-2	O
contre	O
la	O
Finlande	B-ORG
.	O

Parti	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
du	I-ORG
socialisme	I-ORG
(	O
*OOV*	O
)	O

*OOV*	B-PER
Shipbuilding	I-PER
and	I-PER
Engineering	I-PER
Company	I-PER
''	O
*OOV*	B-LOC

'	O
''	O
Colin	B-PER
Edwards	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Victoire	O
''	O
'	O
Shirley	B-PER
Fry	I-PER

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Loire	I-LOC

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
Jefferson	I-LOC
(	O
au	O
nord-est	O
)	O

Province	B-LOC
de	I-LOC
Hainaut	I-LOC
-	O
Province	B-LOC
de	I-LOC
Namur	I-LOC
-	O
Province	B-LOC
de	I-LOC
Luxembourg	I-LOC

Province	B-LOC
de	I-LOC
Lima	I-LOC
(	O
*OOV*	O
9	O
sur	O
la	O
carte	O
*OOV*	O
)	O

REDIRECTION	O
George	B-PER
*OOV*	I-PER
(	I-PER
3e	I-PER
comte	I-PER
de	I-PER
Cumberland	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Hans	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Quand	O
ils	O
*OOV*	O
en	O
Inde	B-LOC
,	O
ils	O
ne	O
savent	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
et	O
ont	O
des	O
*OOV*	O
*OOV*	O
trouver	O
un	O
*OOV*	O
.	O

Les	O
rencontres	O
ont	O
toutes	O
lieu	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
90	O
)	O
''	O

Il	O
*OOV*	O
son	O
neveu	O
Louis	B-PER
Ier	I-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER
,	I-PER
prince	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
.	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Paul	I-PER
''	O
'	O

Gare	B-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
Croix	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG

Nell	B-PER
Hall	I-PER
Hopman	I-PER
(	O
3	O
)	O

Elle	O
se	O
lie	O
*OOV*	O
*OOV*	O
avec	O
les	O
*OOV*	O
Max	B-PER
Jacob	I-PER
,	O
Guillaume	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Jean	B-PER
Cocteau	I-PER
.	O

REDIRECTION	O
Psy	B-ORG
4	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
rime	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Nihous	I-PER
''	O
'	O

**	O
/	O
RK	B-ORG
Borac	I-ORG
Banja	I-ORG
Luka	I-ORG

Il	O
ne	O
se	O
*OOV*	O
pas	O
en	O
1997	B-PER
.	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
uniquement	O
au	O
Japon	B-LOC
et	O
au	O
Canada	B-LOC
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

'	O
''	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
nationale	I-ORG
majeure	I-ORG
de	I-ORG
San	I-ORG
Marcos	I-ORG

'	O
''	O
'	O
''	O
Luigi	B-PER
Villoresi	I-PER

*OOV*	B-ORG
&	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
Fairport	B-ORG
Convention	I-ORG
)	O

C'est	O
finalement	O
*OOV*	B-PER
Abe	I-PER
qui	O
est	O
*OOV*	O
pour	O
lui	O
*OOV*	O
.	O

Lac	B-LOC
*OOV*	I-LOC
(	O
123	O
*OOV*	O
)	O
,	O

La	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
y	O
est	O
*OOV*	O
.	O

Au	O
sens	O
large	O
,	O
elles	O
sont	O
*OOV*	O
un	O
ensemble	O
des	O
Alpes	B-LOC
*OOV*	O
des	O
Alpes	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
et	O
des	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

Jeux	B-ORG
olympiques	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
course	I-ORG
en	I-ORG
ligne	I-ORG
2004	I-ORG
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
(	O
)	O

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
France	I-LOC
de	I-LOC
Fed	I-LOC
Cup	I-LOC

,	O
NSDAP	B-ORG
,	O
Wahlkreis	O
7	O
(	O
*OOV*	B-LOC
)	O

Universal	B-ORG
*OOV*	I-ORG
/	O
Industrial	B-ORG
Light	I-ORG
&	I-ORG
Magic	I-ORG

La	O
*OOV*	O
met	O
aux	O
prises	O
156	O
clubs	O
*OOV*	O
et	O
professionnels	O
*OOV*	O
travers	O
la	O
Turquie	B-LOC
.	O

Il	O
participe	O
*OOV*	O
insurrection	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Jana	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
-	O
Marc	B-PER
Antoine	I-PER
Louis	I-PER
*OOV*	I-PER
de	I-PER
La	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Parmi	O
les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
d'oiseaux	O
*OOV*	O
,	O
on	O
trouve	O
le	O
Condor	B-LOC
de	I-LOC
Californie	I-LOC
,	O
le	O
Grand	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
le	O
Faucon	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
la	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
queue	I-LOC
rousse	I-LOC
,	O
le	O
Colibri	B-LOC
*OOV*	I-LOC
queue	I-LOC
large	I-LOC
,	O
le	O
Colibri	B-LOC
*OOV*	I-LOC
gorge	I-LOC
noire	I-LOC
,	O
le	O
Moucherolle	B-LOC
*OOV*	I-LOC
ventre	I-LOC
roux	I-LOC
,	O
Hirondelle	B-LOC
*OOV*	I-LOC
face	I-LOC
blanche	I-LOC
,	O
la	O
*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
la	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
*OOV*	I-LOC
blanche	I-LOC
,	O
le	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
et	O
le	O
*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Bolivie	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
''	O
'	O

4-2	O
Wildcats	B-ORG
de	I-ORG
Moncton	I-ORG
4-3	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Rimouski	I-ORG
*OOV*	O
Drakkar	B-ORG
de	I-ORG
Baie-Comeau	I-ORG

'	O
''	O
David	B-PER
*OOV*	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Clair	I-PER
''	O
'	O

**	O
Champion	B-ORG
du	I-ORG
Venezuela	I-ORG
en	O
2009	B-LOC

(	O
en	O
collaboration	O
avec	O
*OOV*	B-ORG
)	O

REDIRECTION	O
Alfred	B-PER
Ier	I-PER
de	I-PER
Saxe-Cobourg	I-PER
et	I-PER
Gotha	I-PER

'	O
''	O
Association	B-ORG
sportive	I-ORG
de	I-ORG
Djerba	I-ORG
''	O
'	O

Pont	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
-	O
Rochefort	B-LOC
-	O

Charles	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
,	I-PER
*OOV*	I-PER
de	I-PER
Montesquieu	I-PER

Les	O
deux	O
*OOV*	O
sont	O
*OOV*	O
pour	O
la	O
phase	B-ORG
finale	I-ORG
nationale	I-ORG
.	O

Mouvement	B-ORG
national	I-ORG
pour	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG

|	O
18e	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
Allemagne	I-ORG
)	I-ORG

===	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
obchtina	I-LOC
)	I-LOC
===	O

On	O
pense	O
que	O
les	O
premiers	O
*OOV*	O
se	O
sont	O
*OOV*	O
au	O
Japon	B-LOC
.	O

REDIRECTION	O
Front	B-ORG
national	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Sud	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Nam	I-ORG

==	O
*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
1791-1792	I-ORG
)	I-ORG
==	O

The	B-ORG
Yes	I-ORG
Album	I-ORG
''	O
*OOV*	O
Yes	B-ORG

'	O
''	O
Olimpia	B-ORG
Milan	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
:	I-ORG
Les	I-ORG
Aventures	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Bernhard	B-PER
Gruber	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
Port	B-LOC
Hope	I-LOC

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Savoie	I-LOC

'	O
''	O
Jim	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
''	O

Il	O
est	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Zurich	B-LOC
,	O
en	O
Suisse	B-LOC
,	O
*OOV*	O
il	O
a	O
fait	O
ses	O
*OOV*	O
*OOV*	O
.	O

La	O
*OOV*	B-LOC
se	O
retira	O
alors	O
.	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Valence	I-ORG

Ligne	B-ORG
bleue	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG
)	I-ORG

*OOV*	B-LOC
(	O
Espagne	B-LOC
,	O
province	B-LOC
de	I-LOC
Guipuscoa	I-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Disney	B-ORG
's	I-ORG
Hollywood	I-ORG
Studios	I-ORG
''	O
'	O

101	O
,	O
Sonate	B-ORG
pour	I-ORG
piano	I-ORG
et	I-ORG
violoncelle	I-ORG
''	O
,	O
*OOV*	O
)	O
.	O

L'ouvrage	O
est	O
*OOV*	O
en	O
1999	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jenson	B-PER
Button	I-PER
''	O
'	O

**	O
Newcastle	B-ORG
*OOV*	I-ORG
'	O
''	O
1-0	O
''	O
'	O
Sporting	B-ORG

Arthur	B-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
*OOV*	I-PER
d'animation	I-PER
,	I-PER
1966	I-PER
)	I-PER

Il	O
naquit	O
et	O
grandit	O
*OOV*	O
Hollywood	B-LOC
,	O
en	O
Californie	B-LOC
,	O
aux	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Sa	O
plus	O
grande	O
influence	O
est	O
Nine	B-ORG
Inch	I-ORG
Nails	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Dirk	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
-	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER

En	O
finale	O
,	O
elle	O
bat	O
Winnie	B-PER
Shaw	I-PER
.	O

'	O
''	O
Renaud	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
,	O
sortant	O

'	O
''	O
Sporting	B-ORG
Clube	I-ORG
de	I-ORG
Bissau	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
1	O
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
)	O
(	O
*OOV*	B-ORG
)	O

Elle	O
est	O
*OOV*	O
par	O
Carla	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

*OOV*	B-ORG
University	I-ORG
Press	I-ORG
,	O
ISBN	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Erik	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
nordique	I-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
de	I-ORG
1964	I-ORG

**	O
Roland	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
sprint	I-ORG
hongrois	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Karen	B-PER
Krantzcke	I-PER
Judy	B-PER
Tegart	I-PER

Le	O
lendemain	O
,	O
il	O
signe	O
avec	O
les	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Buffalo	I-ORG
.	O

Parti	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
unitaire	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Finale	O
''	O
'	O
Tony	B-PER
Roche	I-PER

'	O
''	O
CA	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
1	O
)	O
Commandant	O
-	O

Elle	O
a	O
des	O
origines	O
camerounaises	B-LOC
.	O

Le	O
,	O
il	O
*OOV*	O
au	O
Havre	B-LOC
une	O
nouvelle	O
*OOV*	O
*OOV*	O
''Les	O
grands	O
moments	O
''	O
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
103	O
)	O
''	O

Il	O
fait	O
profession	O
*OOV*	O
le	O
dans	O
la	O
Compagnie	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
.	O

Dans	O
ses	O
treize	O
*OOV*	O
sont	O
notamment	O
*OOV*	O
Antonin	B-PER
Artaud	I-PER
,	O
Henri	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
*OOV*	B-PER
des	I-PER
*OOV*	I-PER
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Airlines	I-ORG
''	O
'1	O
destination	O

*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Le	B-LOC
Val	I-LOC
''	O
(	O
source	O
)	O
''	O
,	O
*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
confluent	O
)	O
''	O

''	O
Championnat	B-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
clubs	I-ORG
''	O
'	O

Elle	O
a	O
*OOV*	O
pendant	O
un	O
an	O
pour	O
Sony	B-ORG
Pictures	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Michael	B-PER
Schumacher	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Loris	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
Carter	I-PER
,	O
Michael	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Yohan	B-PER
Blake	I-PER
,	O
Usain	B-PER
Bolt	I-PER

Ferdinand	B-PER
Charles	I-PER
Joseph	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Monthly	B-ORG
Film	I-ORG
Bulletin	I-ORG
''	O
,	O
*OOV*	O

Et	O
Chateaubriand	B-PER
*OOV*	O
dans	O
ses	O
*OOV*	O
''	O
.	O

'	O
''	O
Hulk	B-PER
Hogan	I-PER
''	O
'	O

Bobby	B-PER
*OOV*	I-PER
*OOV*	O
,	O
il	O
le	O
*OOV*	O
comme	O
et	O
dit	O
que	O
sa	O
mort	O
est	O
.	O

Denys	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
ou	O
)	O
.	O

I	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Go	I-ORG
Crazy	I-ORG
If	I-ORG
I	B-ORG
Do	I-ORG
n't	I-ORG
Go	I-ORG
Crazy	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-PER
Joseph	I-PER
d'Autriche	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
)	I-PER

BC	B-ORG
Khimki	I-ORG
Moscou	I-ORG
''	O
(	O
2	O
)	O
''	O

**	O
London	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
,	O
Pink	B-ORG
Floyd	I-ORG

Il	O
fit	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Gran	B-LOC
Canaria	I-LOC
,	O
Cap-Vert	B-LOC
,	O
Pernambouc	B-LOC
,	O
Rio	B-LOC
de	I-LOC
Janeiro	I-LOC
et	O
Montevideo	B-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Chartreuse	I-ORG
de	I-ORG
Douai	I-ORG

'	O
''	O
Nicolas	B-PER
Sarkozy	I-PER
''	O
'	O

OMG	B-ORG
(	I-ORG
Object	I-ORG
Management	I-ORG
Group	I-ORG
)	I-ORG

Sara	B-PER
Del	I-PER
Rey	I-PER
remporte	O
la	O
finale	O
face	O
*OOV*	O

Son	O
travail	O
a	O
*OOV*	O
notamment	O
*OOV*	O
*OOV*	O
par	O
Ernst	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Martin	B-PER
Heidegger	I-PER
.	O

'	O
''	O
Laurent	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Stade	B-ORG
olympique	I-ORG
d'El	I-ORG
Menzah	I-ORG
,	O
Tunisie	B-LOC

'	O
''	O
Dominique	B-PER
Aegerter	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
54	O
)	O
''	O

'	O
''	O
XIII	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Daryl	B-PER
Beattie	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Josh	B-PER
Kerr	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
)	I-PER

William	B-PER
Anderson	I-PER
Black	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
Maverick	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
John	B-PER
*OOV*	I-PER
(	I-PER
rugby	I-PER
*OOV*	I-PER
XV	I-PER
)	I-PER

Tour	B-ORG
Eiffel	I-ORG
,	O
Champ	B-ORG
de	I-ORG
Mars	I-ORG
(	O
arrondissement	B-LOC
de	I-LOC
Paris	I-LOC
)	O
.	O

REDIRECTION	O
Vol.	B-ORG
2	I-ORG
...	I-ORG
Hard	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Life	I-ORG

'	O
''	O
David	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
pour	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
le	I-ORG
socialisme	I-ORG

Abolie	O
en	O
2003	B-LOC
,	O
elle	O
fut	O
*OOV*	O
dans	O
*OOV*	B-LOC
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
)	O
,	O
*OOV*	O
Henri	B-PER
d'Artois	I-PER
;	O

Metz	B-ORG
Handball	I-ORG
a	O
battu	O
Le	B-ORG
Havre	I-ORG
AC	I-ORG
Handball	I-ORG
en	O
finale	O
.	O

*OOV*	O
vit	O
pourtant	O
une	O
saison	O
difficile	O
et	O
descend	O
au	O
Championnat	B-ORG
d'Allemagne	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
D2	I-ORG
.	O

**	O
Coupe	B-ORG
d'Asie	I-ORG
des	I-ORG
nations	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
2011	I-ORG

Where	B-ORG
Is	I-ORG
the	I-ORG
Love	I-ORG
?	I-ORG
''	O

Luke	B-PER
*OOV*	I-PER
7	O
min	O
57	O
s	O
39	O

Mr	B-PER
Probz	I-PER
-	O
*OOV*	B-ORG
(	O
Robin	B-PER
Schulz	I-PER
*OOV*	O
)	O

REDIRECTION	O
Hands	B-ORG
All	I-ORG
Over	I-ORG
(	I-ORG
chanson	I-ORG
des	I-ORG
Maroon	I-ORG
5	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Naoki	B-PER
Matsudo	I-PER
''	O
'	O

Il	O
*OOV*	O
actuellement	O
*OOV*	O
Lausanne	B-LOC
,	O
en	O
Suisse	B-LOC
.	O

Pic	B-LOC
du	I-LOC
*OOV*	I-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
-	O
Lourdes	B-LOC
-	O
Pont	B-ORG
d'Espagne	I-ORG
-	O
Gavarnie	B-LOC

Il	O
joue	O
pour	O
le	O
Danemark	B-ORG
.	O

Elle	O
se	O
fera	O
*OOV*	O
par	O
Ashley	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O
(	O
17	O
)	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Bucher	I-PER
''	O
'	O

Elle	O
totalise	O
123	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Serbie	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gold	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Titans	I-ORG
''	O
'	O

The	B-ORG
Road	I-ORG
Home	I-ORG
(	I-ORG
film	I-ORG
,	I-ORG
2003	I-ORG
)	I-ORG

The	B-ORG
Easybeats	I-ORG
*OOV*	O
Friday	B-ORG
on	I-ORG
My	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Afrique	B-LOC
de	I-LOC
l'Ouest	I-LOC
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
Ier	I-LOC
*OOV*	I-LOC
av.	I-LOC
J.-C	I-LOC
.	I-LOC
)	I-LOC

Columbia	B-LOC
,	O
dans	O
le	O
Maryland	B-LOC
,	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-PER
(	I-PER
calife	I-PER
omeyyade	I-PER
)	I-PER

Jay	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
avec	O
Truth	B-PER
Martini	I-PER
)	O
(	O
c	O
)	O
bat	O
*OOV*	B-PER
Evans	I-PER
(	O
avec	O
)	O

Chemins	B-ORG
de	I-ORG
fer	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Corse	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

Henry	B-PER
James	I-PER
,	O
''Les	O
amis	O
des	O
amis	O
''	O

Il	O
participe	O
*OOV*	O
la	O
Coupe	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
*OOV*	I-ORG
en	O
Suisse	B-LOC
.	O

Tim	B-PER
Hardaway	I-PER
(	O
Heat	B-ORG
de	I-ORG
Miami	I-ORG
)	O

La	O
*OOV*	O
des	O
*OOV*	O
se	O
retrouve	O
en	O
*OOV*	B-LOC
Centrale	I-LOC
et	O
en	O
*OOV*	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Shakira	B-PER
''	O
'	O
-	O
*OOV*	B-ORG
,	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Stade	B-ORG
de	I-ORG
Reims	I-ORG
''	O
'	O

Jamie	B-PER
Staff	I-PER
Jason	B-PER
*OOV*	I-PER
Chris	B-PER
Hoy	I-PER

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
Tchad	I-ORG
'	O
''	O
(	O
4	O
)	O
'	O
''	O

L	O
'	O
''	O
accord	O
''	O
n'est	O
cependant	O
pas	O
*OOV*	O
et	O
le	O
,	O
les	O
Allemands	O
*OOV*	O
et	O
*OOV*	O
environ	O
personnes	O
dans	O
des	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
concentration	I-ORG
,	O
dont	O
peu	O
en	O
*OOV*	O
.	O

Wo	B-ORG
n't	I-ORG
Get	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Again	I-ORG
''	O
-	O
*OOV*	O

'	O
''	O
Jacques	B-PER
Laffite	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Mayenne	I-LOC

victoire	O
pour	O
Mercedes	B-ORG
en	O
tant	O
que	O
motoriste	O
.	O

**	O
Champion	B-ORG
des	I-ORG
Pays-Bas	I-ORG
en	O
2015	B-LOC
.	O

San	B-LOC
Jacinto	I-LOC
(	I-LOC
Californie	I-LOC
)	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

Carlos	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
)	O
,	O
Giacomo	B-PER
Bonaventura	I-PER
(	O
)	O

Elle	O
est	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
match	O
,	O
une	O
*OOV*	O
0-2	O
contre	O
le	O
pays	B-ORG
de	I-ORG
Galles	I-ORG
.	O

(	O
6	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
)	O
.	O

Son	O
corps	O
est	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Paris	B-LOC
.	O

**	O
*OOV*	B-ORG
'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
Argentine	B-ORG

Parc	B-LOC
y	I-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
Llanelli	B-LOC
,	O
Pays	B-LOC
de	I-LOC
Galles	I-LOC

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Ireland	I-PER
''	O
'	O

L'ouvrage	O
est	O
*OOV*	O
en	O
1980	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Mattia	B-PER
Pasini	I-PER
''	O
'	O

**	O
*OOV*	B-ORG
Science	I-ORG
Theater	I-ORG
3000	I-ORG
''	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
127	O
)	O
''	O

'	O
''	O
IFK	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Amy	B-PER
Rodriguez	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
NED	B-LOC
)	O
(	O
A	O
18	O
)	O

Il	O
signe	O
,	O
sous	O
la	O
*OOV*	O
,	O
une	O
*OOV*	O
des	O
*OOV*	O
les	O
plus	O
*OOV*	O
envers	O
le	O
*OOV*	B-ORG
.	O

**	O
Patrick	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
50	O
ans	O
,	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
sauts	I-ORG
*OOV*	B-LOC
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Haute-Savoie	I-LOC

'	O
''	O
Philippe	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

''La	O
Grande	O
*OOV*	O
''	O
sur	O
France	B-PER
5	I-PER

rect	O
220	O
20	O
*OOV*	O
70	O
Enrique	B-PER
*OOV*	I-PER

Jeff	B-PER
Bridges	I-PER
,	O
Karen	B-PER
Allen	I-PER
,	O
Charles	B-PER
Martin	I-PER
Smith	I-PER

'	O
''	O
Joel	B-PER
John	I-PER
Bailey	I-PER
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Up	I-ORG
the	I-ORG
Jam	I-ORG
''	O
'	O
''	O

**	O
6	O
participations	O
(	O
2007	B-ORG
,	O
2008	B-ORG
,	O
2009	B-ORG
,	O
2010	B-ORG
,	O
2011	B-ORG
,	O
2012	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Bertrand	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Manfred	B-PER
Stolpe	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Manuel	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
,	O
sortant	O

23	O
points	O
-	O
Mario	B-PER
Lemieux	I-PER
(	O
13	O
buts	O
,	O
10	O
passes	O
)	O
,	O
10	O
parties	O
.	O

*OOV*	O
''	O
(	O
par	O
Marianne	B-PER
*OOV*	I-PER
)	O

'	O
''	O
4	O
''	O
'	O
Andreas	B-PER
*OOV*	I-PER

Carlos	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
48	O
s	O
50	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
4	O
)	O
'	O
''	O

The	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
-	O
Arcade	B-ORG
Fire	I-ORG

Dinko	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
50	O
s	O
32	O

'	O
''	O
*OOV*	O
9	O
''	O
'	O
-	O
Un	O
voyage	O
pour	O
deux	O
au	O
Panama	B-LOC

Deanna	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
*OOV*	B-PER
Douglas	I-PER
,	O
Jackie	B-PER
Cooper	I-PER

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Sherbrooke	I-ORG
(	O
LHJMQ	O
)	O

'	O
''	O
Deportivo	B-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Williams	B-ORG
F1	I-ORG
Team	I-ORG
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Manche	I-LOC

REDIRECTION	O
Smith	B-ORG
,	I-ORG
Kline	I-ORG
&	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Audrey	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Ewan	B-PER
McGregor	I-PER
,	O
Jonathan	B-PER
Pryce	I-PER
,	O
Christian	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Toni	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Eddie	B-PER
Izzard	I-PER
,	O
Brian	B-PER
*OOV*	I-PER

Il	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
avec	O
Leonard	B-PER
Cohen	I-PER
et	O
.	O

'	O
''	O
MV	B-ORG
Agusta	I-ORG
''	O
'	O

Bagnolo	B-LOC
San	I-LOC
Vito	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
San	B-LOC
Benedetto	I-LOC
Po	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

C'est	O
Marcel	B-PER
*OOV*	I-PER
qui	O
le	O
remplace	O
.	O

Quelques	O
lignes	O
en	O
Italie	B-LOC
et	O
ses	O
anciennes	O
colonies	O

'	O
''	O
Jarno	B-PER
Trulli	I-PER
''	O
'	O

Parmi	O
les	O
dix	O
premiers	O
,	O
seuls	O
Nico	B-PER
Rosberg	I-PER
et	O
Bruno	B-PER
Senna	I-PER
sont	O
en	O
pneus	O
durs	O
.	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Haute-Corse	I-LOC

Il	O
*OOV*	O
sa	O
*OOV*	O
*OOV*	O
le	O
contre	O
le	O
pays	B-ORG
de	I-ORG
Galles	I-ORG
(	O
*OOV*	O
2-0	O
)	O
.	O

*OOV*	O
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Irak	B-LOC
,	O
Jordanie	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Liban	B-LOC
,	O
Oman	B-LOC
,	O
Qatar	B-LOC
,	O
Arabie	B-LOC
saoudite	I-LOC
,	O
Soudan	B-LOC
,	O
Syrie	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
arabes	I-LOC
unis	I-LOC
et	O
le	O
*OOV*	B-LOC

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
125	O
/	O
PR	O
66	O
)	O
''	O

'	B-ORG
''	I-ORG
*OOV*	I-ORG
-	I-ORG
*OOV*	I-ORG
18	I-ORG
''	I-ORG
'	B-ORG

Daniel	B-PER
Patrick	I-PER
*OOV*	I-PER
,	O
D	B-ORG
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
Mike	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Eagles	B-ORG
(	I-ORG
rugby	I-ORG
*OOV*	I-ORG
XV	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Seahawks	B-ORG
de	I-ORG
Seattle	I-ORG
'	O
''	O

Il	O
joue	O
alors	O
au	O
Biarritz	B-ORG
olympique	I-ORG
.	O

*OOV*	O
par	O
Ariel	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
*OOV*	O
,	O
12-10	O
,	O
9-11	O
,	O
*OOV*	O
,	O
12-10	O
,	O
*OOV*	O
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Charente	I-LOC

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
masculin	I-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
2012	I-ORG

REDIRECTION	O
Le	B-ORG
Temps	I-ORG
(	I-ORG
quotidien	I-ORG
suisse	I-ORG
)	I-ORG

Michael	B-PER
Barry	I-PER
(	O
NP	O
6	O
)	O

Il	O
deviendra	O
le	O
Nouveau	B-ORG
Parti	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
*OOV*	O
.	O

REDIRECTION	O
Made	B-ORG
in	I-ORG
America	I-ORG
(	I-ORG
Blues	I-ORG
Brothers	I-ORG
)	I-ORG

Hal	B-PER
Needham	I-PER
pour	O
'	O
''	O
'	O

Le	O
site	O
,	O
*OOV*	O
Jean	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
.	O

The	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
(	O
saison	O
2	O
)	O

**	O
Jordan	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Penguins	B-ORG
de	I-ORG
Pittsburgh	I-ORG

Florent	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
46	O
s	O
47	O

*OOV*	O
sa	O
mort	O
,	O
ses	O
enfants	O
furent	O
recueillis	O
par	O
Albert	B-PER
V	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
.	O

Elle	O
y	O
*OOV*	O
notamment	O
Camille	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
environ	O
7	O
minutes	O
30	O
)	O

'	O
''	O
David	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Charles	B-PER
Dumas	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Stefan	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Mahrer	I-PER
''	O
'	O

===	O
Corse-du-Sud	B-LOC
(	O
*OOV*	O
)	O
===	O

Quincy	B-PER
Shaw	I-PER
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

Luzy	B-LOC
''	O
(	O
km	O
123	O
)	O
''	O

Elle	O
a	O
deux	O
enfants	O
et	O
vit	O
aujourd'hui	O
*OOV*	O
Toulouse	B-LOC
.	O

Parc	B-LOC
national	I-LOC
et	I-LOC
*OOV*	I-LOC
de	I-LOC
parc	I-LOC
national	I-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Jeux	B-ORG
olympiques	I-ORG
de	I-ORG
1964	I-ORG
*OOV*	O
Tokyo	B-LOC
,	O

*OOV*	B-LOC
,	O
Castel	B-LOC
del	I-LOC
Rio	I-LOC
,	O
Castel	B-LOC
San	I-LOC
Pietro	I-LOC
Terme	I-LOC
,	O
Firenzuola	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

Stirling	B-PER
Moss	I-PER
'	O
''	O
53	O
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
Tetsuya	B-PER
Harada	I-PER
''	O
'	O

Il	O
participe	O
*OOV*	O
la	O
Gold	B-ORG
Cup	I-ORG
1991	I-ORG
,	O
*OOV*	O
la	O
Gold	B-ORG
Cup	I-ORG
1996	I-ORG
et	O
enfin	O
*OOV*	O
la	O
Gold	B-ORG
Cup	I-ORG
1998	I-ORG
avec	O
*OOV*	B-ORG
du	I-ORG
Guatemala	I-ORG
.	O

''	O
Championnat	B-LOC
d'Europe	I-LOC
des	I-LOC
moins	I-LOC
de	I-LOC
20	I-LOC
ans	I-LOC
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
Hassania	I-ORG
des	I-ORG
travaux	I-ORG
publics	I-ORG

Il	O
quitte	O
alors	O
Angleterre	B-LOC
pour	O
Inde	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Jakub	B-PER
Kornfeil	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
/	O
Lee	B-PER
Yong-dae	I-PER

Judd	B-ORG
GV5.5	O
S2	O
5.5	O
L	O
V10	O

'	O
''	O
Julie	B-PER
Halard	I-PER
Nathalie	B-PER
Tauziat	I-PER

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
sauf	O
titres	O
*OOV*	O
,	O
9	O
et	O
10	O
)	O

le	O
soutien	O
*OOV*	O
la	O
Palestine	B-ORG
contre	O
*OOV*	B-LOC
;	O

Aviron	B-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
des	I-ORG
Nations	I-ORG
unies	I-ORG
sur	I-ORG
l'environnement	I-ORG
et	I-ORG
le	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Alberto	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Jean-Jacques	B-PER
Marcel	I-PER
''	O
'	O

(	O
8	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
)	O
.	O

Arnobe	B-PER
dit	I-PER
l'Ancien	I-PER
(	O
)	O
et	O
Arnobe	B-PER
le	I-PER
Jeune	I-PER
(	O
)	O
(	O
aucune	O
*OOV*	O
*OOV*	O
)	O

Il	O
rencontre	O
le	O
jeune	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

Hi	B-ORG
,	I-ORG
Hi	B-ORG
,	I-ORG
Hi	B-ORG
''	O

'	O
''	O
Georges	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
,	O
Commandant	O

Conseil	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
Nations	I-ORG
unies	I-ORG

*OOV*	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
Oregon	B-LOC
(	O
ouest	O
)	O

REDIRECTION	O
Europe	B-ORG
des	I-ORG
Peuples	I-ORG
-	I-ORG
les	I-ORG
Verts	I-ORG

Europe	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
(	O
en	O
concert	O
)	O

Il	O
*OOV*	O
des	O
relations	O
diplomatiques	O
suivies	O
avec	O
le	O
Portugal	B-LOC
,	O
le	O
Maroc	B-LOC
,	O
la	O
Tunisie	B-LOC
et	O
*OOV*	B-LOC
.	O

(	O
210	O
*OOV*	O
en	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
)	O
.	O

Des	O
*OOV*	O
*OOV*	O
se	O
sont	O
ouvertes	O
,	O
souvent	O
*OOV*	O
*OOV*	O
des	O
fonds	O
*OOV*	O
(	O
Turquie	B-LOC
,	O
Allemagne	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
)	O
.	O

===	O
Angers	B-LOC
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
(	O
)	O
===	O

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
des	I-ORG
rallyes	I-ORG
2006	I-ORG

'	O
''	O
Brigitte	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
17	O
''	O
'	O
20px	O
David	B-PER
*OOV*	I-PER

Ses	O
*OOV*	O
se	O
*OOV*	O
maintenant	O
entre	O
*OOV*	B-LOC
,	O
le	O
Liban	B-LOC
,	O
Allemagne	B-LOC
,	O
les	O
*OOV*	B-LOC
et	O
le	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	O
il	O
faut	O
*OOV*	O
la	O
France	B-LOC
,	O
*OOV*	O
les	O
*OOV*	O
(	O
*OOV*	O
et	O
fils	O
)	O
*OOV*	O
tous	O
les	O
trois	O
ans	O
.	O

Le	O
,	O
sert	O
*OOV*	O
Monte	B-LOC
Alto	I-LOC
.	O

*OOV*	B-LOC
Delden	I-LOC
>	O
Hof	B-LOC
van	I-LOC
Twente	I-LOC

'	O
''	O
Milan	B-ORG
AC	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Marina	B-LOC
*OOV*	I-LOC
''	O
'	O

Tina	B-PER
Arena	I-PER
,	O
dont	O
*OOV*	O
la	O
*OOV*	O
participation	O

Dale	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
Hulk	B-PER
''	O
)	O
,	O

'	O
''	O
*OOV*	B-LOC
''	O
'	O
(	O
)	O

'	O
''	O
Castres	B-ORG
olympique	I-ORG
''	O
'	O

la	O
Basilique	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Montmartre	I-ORG
;	O

*OOV*	O
(	O
Sri	B-LOC
Lanka	I-LOC
)	O
''	O

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
des	I-ORG
rallyes	I-ORG
2002	I-ORG

The	B-ORG
Amazing	I-ORG
Spider-Man	I-ORG
(	O
Volume	O
1	O
)	O
''	O
(	O
*OOV*	O
)	O

REDIRECTION	O
William	B-PER
Hamilton	I-PER
(	I-PER
1731-1803	I-PER
)	I-PER

*OOV*	O
47	O
''	O
,	O
avec	O
Robert	B-PER
Goffin	I-PER

''	O
*OOV*	O
dans	O
The	B-PER
Flash	I-PER
''	O
*OOV*	O
(	O
avec	O
Carmine	B-PER
Infantino	I-PER
)	O

'	O
''	O
Francesco	B-PER
Bagnaia	I-PER
''	O
'	O

Pat	B-PER
O'Hara	I-PER
Wood	I-PER
Bert	B-PER
St.	I-PER
John	I-PER

Parmi	O
ses	O
*OOV*	O
figurent	O
les	O
actrices	O
Clara	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Alida	B-PER
Valli	I-PER
.	O

*OOV*	O
cette	O
*OOV*	O
,	O
Roosevelt	B-PER
,	O
*OOV*	O
les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
aux	O
Philippines	B-LOC
,	O
pense	O
que	O
le	O
pays	O
devra	O
*OOV*	O
20	O
*OOV*	O
30	O
ans	O
sous	O
tutelle	O
.	O

'	O
''	O
Carsten	B-PER
Ball	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Daryl	B-PER
Beattie	I-PER
''	O
'	O

Les	O
deux	O
*OOV*	O
se	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
Capitole	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Texas	I-ORG
*OOV*	O
Austin	B-LOC
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Cincinnati	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Mika	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Circonscription	B-LOC
de	I-LOC
Wallis	I-LOC
et	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Conseil	B-ORG
des	I-ORG
communes	I-ORG
et	I-ORG
*OOV*	I-ORG
d'Europe	I-ORG

**	O
Josh	B-PER
Holloway	I-PER
pour	O
Lost	B-ORG
:	I-ORG
Les	I-ORG
Disparus	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Locatelli	I-PER
''	O
'	O

Stade	B-ORG
*OOV*	I-ORG
,	O
Casablanca	B-LOC
,	O
Maroc	B-LOC

Caroline	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
(	O
3	O
buts	O
,	O
6	O
*OOV*	O
,	O
9	O
points	O
)	O

Les	O
autres	O
*OOV*	O
*OOV*	O
importants	O
sont	O
East	B-LOC
London	I-LOC
(	O
*OOV*	O
''	O
)	O
et	O
Port	B-LOC
Elizabeth	I-LOC
(	O
*OOV*	O
''	O
)	O
.	O

Liste	B-ORG
des	I-ORG
Premiers	I-ORG
ministres	I-ORG
du	I-ORG
Bhoutan	I-ORG

'	O
''	O
Marc	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Rik	B-PER
Van	I-PER
Looy	I-PER
''	O
'	O

Hao	B-PER
Yun	I-PER
(	O
1	O
min	O
47	O
s	O
12	O
)	O
Li	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
1	O
min	O
46	O
s	O
46	O
)	O
Jiang	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
1	O
min	O
47	O
s	O
17	O
)	O
Sun	B-PER
Yang	I-PER
(	O
1	O
min	O
45	O
s	O
55	O
)	O

Le	O
couple	O
et	O
leurs	O
enfants	O
ont	O
*OOV*	O
*OOV*	O
en	O
France	B-LOC
,	O
*OOV*	O
leur	O
attitude	O
Jerry	B-PER
*OOV*	I-PER
serait	O
mieux	O
*OOV*	O
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
16	O
)	O
''	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
(	O
1	O
)	O

'	O
''	O
Derek	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Pirmin	B-PER
Zurbriggen	I-PER
''	O
'	O

Elle	O
prend	O
sa	O
source	O
dans	O
les	O
Monts	B-LOC
*OOV*	I-LOC
dans	O
le	O
Territoire	B-LOC
du	I-LOC
Nord	I-LOC
.	O

*OOV*	O
*OOV*	O
''	O
est	O
*OOV*	O
au	O
Mexique	B-LOC
,	O
au	O
Costa	B-LOC
Rica	I-LOC
,	O
*OOV*	O
Belize	B-LOC
,	O
*OOV*	O
Panama	B-LOC
,	O
en	O
Bolivie	B-LOC
,	O
au	O
*OOV*	B-LOC
,	O
au	O
*OOV*	B-LOC
et	O
en	O
Guyane	B-LOC

Il	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
(	O
*OOV*	O
)	O
par	O
Victor	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Marcus	B-PER
Miller	I-PER
.	O

Palma	B-LOC
de	I-LOC
Majorque	I-LOC
(	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
)	O
.	O

Stade	B-ORG
Pershing	I-ORG
,	O
*OOV*	B-LOC
000	O
spectateurs	O

Le	O
*OOV*	O
jour	O
,	O
il	O
signe	O
un	O
contrat	O
avec	O
les	O
Indians	B-ORG
de	I-ORG
Cleveland	I-ORG
.	O

Kent	B-PER
Andersson	I-PER
(	I-PER
pilote	I-PER
moto	I-PER
)	I-PER

Il	O
revint	O
en	O
Terre	B-LOC
du	I-LOC
Milieu	I-LOC
et	O
se	O
*OOV*	O
au	O
*OOV*	B-ORG
,	O
*OOV*	O
il	O
*OOV*	O
peu	O
*OOV*	O
peu	O
forme	O
.	O

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
-	O
Powiat	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Zorita	I-ORG
de	I-ORG
los	I-ORG
Canes	I-ORG
,	O
*OOV*	O
Zorita	B-LOC
de	I-LOC
los	I-LOC
Canes	I-LOC

Championnats	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
de	I-ORG
cross-country	I-ORG
1983	I-ORG
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
,	O

Estadio	B-ORG
Tiburcio	I-ORG
Carias	I-ORG
Andino	I-ORG
,	O
Tegucigalpa	B-LOC
,	O
Honduras	B-LOC

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Nihous	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Gil	I-PER

**	O
F	O
Paul	B-PER
George	I-PER
,	O
Pacers	B-ORG
de	I-ORG
l'Indiana	I-ORG

'	O
''	O
Rudolf	B-PER
Hasse	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
11	O
)	O
''	O

;	O
Ligue	B-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
junior	I-ORG
majeur	I-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG

On	O
le	O
trouve	O
en	O
Afrique	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC
,	O
Lesotho	B-LOC
,	O
Mozambique	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
et	O
*OOV*	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Tyler	B-PER
Farrar	I-PER
''	O
'	O
20px	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
1	O
min	O
58	O
s	O
87	O

Environ	O
650	O
femmes	O
furent	O
*OOV*	O
vers	O
*OOV*	B-ORG
.	O

Ils	O
sont	O
*OOV*	O
par	O
un	O
escalier	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
sol	O
,	O
*OOV*	O
juste	O
devant	O
la	O
*OOV*	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
d'Italie	I-ORG
(	O
2	O
)	O
'	O
''	O

REDIRECTION	O
Forces	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
terre	I-ORG

'	O
''	O
Franco	B-PER
Battaini	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Daniel	B-PER
Gluckstein	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Saison	B-ORG
1946-1947	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
LNH	I-ORG

``	O
Tell	B-ORG
Her	I-ORG
About	I-ORG
It	I-ORG
''	O
Billy	B-PER
Joel	I-PER

**	O
Parti	B-ORG
du	I-ORG
centre	I-ORG
(	O
)	O

Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Belgique	I-ORG
de	I-ORG
volley-ball	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Where	B-ORG
Grass	I-ORG
Wo	I-ORG
n't	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O
''	O

**	O
Les	B-ORG
Soprano	I-ORG
''	O
(	O
''The	O
*OOV*	O
''	O
)	O

Il	O
*OOV*	O
au	O
poste	O
ailier	B-PER
.	O

'	O
''	O
Paula	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
''	O
(	O
featuring	O
Missy	B-PER
Elliott	I-PER
)	O

'	O
''	O
Serena	B-PER
Williams	I-PER
Venus	B-PER
Williams	I-PER

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
-	O
David	B-PER
Allardyce	I-PER
Webb	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

REDIRECTION	O
Organisation	B-ORG
pour	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
et	I-ORG
le	I-ORG
*OOV*	I-ORG

*OOV*	O
Madagascar	B-LOC
,	O
aux	O
Comores	B-LOC
,	O
en	O
Angola	B-LOC
,	O
en	O
Tanzanie	B-LOC
,	O
en	O
Ouganda	B-LOC
,	O
au	O
Rwanda	B-LOC
,	O
au	O
Congo-Kinshasa	B-LOC
,	O
au	O
Gabon	B-LOC
,	O
en	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
au	O
Nigeria	B-LOC
,	O
au	O
Ghana	B-LOC
et	O
en	O
*OOV*	B-LOC
d'Ivoire	I-LOC
;	O

'	O
''	O
Lisbonne	B-LOC
''	O
'	O
''	O
,	O
*OOV*	B-ORG

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
Michele	B-PER
Alboreto	I-PER

REDIRECTION	O
Right	B-ORG
About	I-ORG
Now	I-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Official	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Free	I-ORG
Mix	I-ORG
CD	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	O
,	O
,	O
,	O
,	O
et	O
(	O
voir	O
l'article	O
*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
)	O
.	O

'	O
''	O
Walter	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-PER
Ier	I-PER
(	I-PER
roi	I-PER
des	I-PER
Belges	I-PER
)	I-PER

Il	O
*OOV*	O
deux	O
fois	O
au	O
*OOV*	B-ORG
.	O

Yoshito	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
Kawasaki	B-ORG
Frontale	I-ORG
)	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
30	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Jean-Marie	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Hugo	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Natalie	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Stephen	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Stephen	B-PER
Fry	I-PER
,	O
John	B-PER
*OOV*	I-PER

Daniel	B-PER
*OOV*	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Nava	I-PER
Anabel	B-PER
Medina	I-PER
Garrigues	I-PER

Les	O
autres	O
clubs	O
en	O
*OOV*	O
sont	O
*OOV*	B-LOC
(	O
Gard	B-LOC
)	O
,	O
Narbonne	B-LOC
(	O
Aude	B-LOC
)	O
,	O
Gignac-la-Nerthe	B-LOC
et	O
Les	B-LOC
*OOV*	I-LOC
(	O
*OOV*	B-LOC
)	O
,	O
*OOV*	B-LOC
(	O
*OOV*	B-LOC
)	O
et	O
*OOV*	B-LOC
(	O
Nord	B-LOC
)	O
.	O

*OOV*	B-PER
Chambers	I-PER
Darren	B-PER
Campbell	I-PER
Marlon	B-PER
Devonish	I-PER
Mark	B-PER
Lewis-Francis	I-PER

'	O
''	O
Royaume	B-LOC
de	I-LOC
Sardaigne	I-LOC
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
Martin	I-PER
,	O
Raymond	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Paul	B-PER
Petit	I-PER

Kobe	B-PER
Bryant	I-PER
(	O
Lakers	B-ORG
de	I-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG
)	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Van	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Les	O
peintres	O
se	O
sont	O
alors	O
*OOV*	O
vers	O
la	O
*OOV*	B-ORG
.	O

Il	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
en	O
Belgique	B-LOC
,	O
en	O
Suisse	B-LOC
,	O
au	O
Canada	B-LOC
et	O
au	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Glee	B-ORG
:	I-ORG
The	I-ORG
Music	I-ORG
,	I-ORG
Volume	I-ORG
2	I-ORG
''	O

Red	B-ORG
Bull	I-ORG
Racing	I-ORG
totalise	O
*OOV*	O
points	O
et	O
devance	O
McLaren	B-ORG
Racing	I-ORG
(	O
*OOV*	O
points	O
)	O
,	O
Ferrari	B-ORG
(	O
*OOV*	O
pts	O
)	O
et	O
Mercedes	B-ORG
(	O
159	O
pts	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Auto	B-ORG
Union	I-ORG
''	O
'	O

Jo	B-PER
Jo	B-PER
White	I-PER
(	O
Celtics	B-ORG
de	I-ORG
Boston	I-ORG
)	O

Mont-Joli	B-LOC
(	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
Mont-Joli	I-ORG
)	O

*OOV*	B-PER
Del	I-PER
Negro	I-PER
(	O
Clippers	B-ORG
de	I-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

(	O
*OOV*	O
)	O
,	O
NSDAP	B-ORG
,	O
Wahlkreis	O
15	O
(	O
*OOV*	B-LOC
)	O

redirection	O
Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

Tamale	B-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Tamale	B-LOC
,	O
Ghana	B-LOC

Elle	O
travaille	O
pour	O
des	O
journaux	O
en	O
Oklahoma	B-LOC
,	O
en	O
Louisiane	B-LOC
et	O
au	O
Massachusetts	B-LOC
.	O

Il	O
travaille	O
*OOV*	O
Heidelberg	B-LOC
et	O
*OOV*	O
Mons	B-LOC
.	O

Jean-Jacques	B-PER
Rousseau	I-PER
*OOV*	O
que	O
*OOV*	O
doit	O
organiser	O
*OOV*	O
,	O
qui	O
sera	O
*OOV*	O
et	O
*OOV*	O
pour	O
tous	O
.	O

Olha	B-PER
*OOV*	I-PER
m	O
(	O
WL	O
)	O

*OOV*	O
,	O
*OOV*	O
(	O
Suriname	B-LOC
)	O
.	O

'	O
''	O
Lars	B-PER
Andreas	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

A.	B-PER
J.	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

'	O
''	O
Dolphins	B-ORG
de	I-ORG
Miami	I-ORG
''	O
'	O

James	B-PER
Reese	I-PER
Europe	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Il	O
y	O
est	O
*OOV*	O
par	O
son	O
ami	O
,	O
Thomas	B-PER
Henry	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
.	O

***	O
Mary	B-PER
J.	I-PER
Blige	I-PER
pour	O
Love	B-ORG
&	I-ORG
Life	I-ORG

Liste	B-LOC
des	I-LOC
lieux	I-LOC
*OOV*	I-LOC
les	I-LOC
plus	I-LOC
au	I-LOC
nord	I-LOC
du	I-LOC
monde	I-LOC

|	O
|	O
*OOV*	O
Bertrand	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
Provence	I-PER

'	O
''	O
Rob	B-PER
Moore	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Masaki	B-PER
Tokudome	I-PER
''	O
'	O

Dans	O
le	O
*OOV*	O
,	O
elle	O
a	O
*OOV*	O
les	O
Canucks	B-ORG
de	I-ORG
Moose	I-ORG
*OOV*	I-ORG
qui	O
ont	O
*OOV*	O
dans	O
la	O
LHOu	O
et	O
dans	O
la	O
Ligue	B-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
junior	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Saskatchewan	I-ORG
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Paulo	I-ORG
''	O
'	O

Tous	O
les	O
matchs	O
sont	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
*OOV*	B-ORG
Arena	I-ORG
.	O

Compagnie	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
navigation	I-ORG
sur	I-ORG
le	I-ORG
lac	I-ORG
*OOV*	I-ORG

Football	B-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
1908	I-ORG

'	O
''	O
Alessio	B-PER
Di	I-PER
Mauro	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Simone	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
4	O
)	O
''	O

'	O
''	O
Groupe	O
F	O
(	O
Stuttgart	B-LOC
)	O
'	O
''	O

**	O
17	O
fois	O
par	O
les	O
Nuggets	B-ORG
de	I-ORG
Denver	I-ORG
.	O

*OOV*	O
-	O
At	B-ORG
This	I-ORG
Time	I-ORG
(	I-ORG
Live	I-ORG
)	I-ORG
''	O

Fernand	B-PER
*OOV*	I-PER
n'y	O
participe	O
pas	O
.	O

'	O
''	O
Marcel	B-PER
Kittel	I-PER
''	O
'	O
20px20px	O

*OOV*	B-LOC
(	O
22	O
)	O
*OOV*	B-LOC
(	O
127	O
)	O

Il	O
est	O
ainsi	O
le	O
*OOV*	O
Isabelle	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

Il	O
appartient	O
au	O
Carrier	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Group	I-ORG
Two	I-ORG
''	O
.	O

'	O
''	O
Songs	B-ORG
from	I-ORG
the	I-ORG
Heart	I-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Peter	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

20px	O
'	O
''	O
Jaroslav	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Champion	B-ORG
olympique	I-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
nage	I-ORG
libre	I-ORG
et	I-ORG
*OOV*	I-ORG
d'argent	I-ORG
du	I-ORG
relais	I-ORG
*OOV*	I-ORG
nage	I-ORG
libre	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
de	I-ORG
Sydney	I-ORG
2000	I-ORG
.	O

|	O
Parti	B-ORG
des	I-ORG
socialistes	I-ORG
de	I-ORG
Catalogne	I-ORG

'	O
''	O
Mansour	B-PER
*OOV*	I-PER
*OOV*	B-PER
Pioline	I-PER
''	O
'	O

Marco	B-PER
Grassi	I-PER
marque	O
un	O
premier	O
but	O
*OOV*	O
la	O
.	O

*OOV*	B-LOC
,	O
dans	O
la	O
Marne	B-LOC
;	O

Last	B-ORG
Friday	I-ORG
Night	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
.	I-ORG
)	I-ORG
''	O

*OOV*	O
,	O
les	O
'	O
''	O
1	B-ORG
000	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O
se	O
*OOV*	O
le	O
.	O

**	O
Vincent	B-PER
Elbaz	I-PER
dans	O
*OOV*	O
''	O

Parti	B-ORG
national	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
*OOV*	O
''	O
)	O

Service	B-ORG
des	I-ORG
renseignements	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Russie	I-ORG

En	O
France	B-LOC
,	O
il	O
a	O
*OOV*	O
.	O

*OOV*	O
est	O
*OOV*	O
,	O
les	O
critiques	O
sont	O
*OOV*	O
et	O
les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
notamment	O
parce	O
que	O
la	O
P	O
&	O
O	O
fait	O
une	O
proposition	O
sans	O
*OOV*	O
pour	O
desservir	O
Australie	B-LOC
.	O

*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
,	O
il	O
ne	O
parvient	O
pas	O
*OOV*	O
obtenir	O
son	O
*OOV*	O
pour	O
la	O
finale	O
.	O

REDIRECTION	O
Girls	B-ORG
and	I-ORG
Boys	I-ORG
(	I-ORG
chanson	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

France	B-ORG
3	I-ORG
(	O
C	O
22	O
)	O

Palais	B-ORG
des	I-ORG
Arts	I-ORG
Reina	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	O
Valence	B-LOC
.	O

Grizzlies	B-ORG
de	I-ORG
l'Utah	I-ORG
(	I-ORG
1994-2005	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Gregory	B-PER
Henderson	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mari	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Nihous	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Andrea	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

=====	O
7	B-ORG
division	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
Royaume-Uni	I-ORG
)	I-ORG
=====	O

Elle	O
est	O
d'ascendance	O
Sierra	B-LOC
Leone	I-LOC
et	O
*OOV*	B-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Hearst	I-ORG
*OOV*	O
Hearst	B-LOC
,	O
Ontario	B-LOC

*OOV*	B-ORG
Airlines	I-ORG
qui	O
assure	O
un	O
vol	O
quotidien	O
vers	O
Addis-Abeba	B-LOC

'	O
''	O
''	O
Living	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Il	O
prend	O
sa	O
retraite	O
*OOV*	O
Lorient	B-LOC
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Arnoux	I-PER
''	O
'	O

Elle	O
*OOV*	O
dix	O
*OOV*	O
en	O
Espagne	B-LOC
et	O
en	O
Inde	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Gorka	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Pavel	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
1	O
/	O
2	O
)	O

Daniela	B-PER
*OOV*	I-PER
Chanda	B-PER
Rubin	I-PER
(	O
9	O
)	O

Antoine	B-PER
(	I-PER
I	I-PER
)	I-PER
de	I-PER
Monaco	I-PER
(	I-PER
Antonio	I-PER
Grimaldi	I-PER
)	I-PER
(	O
?	O
?	O
?	O

REDIRECTION	O
Bataille	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
1793	I-ORG
)	I-ORG

*OOV*	B-LOC
del	I-LOC
Montello	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
di	I-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
Sernaglia	B-LOC
della	I-LOC
Battaglia	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Volpago	B-LOC
del	I-LOC
Montello	I-LOC

Allemagne	B-ORG
remporte	O
le	O
Championnat	B-LOC
d'Europe	I-LOC
de	I-LOC
football	I-LOC
.	O

Joseph	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
,	O
par	O
le	O
pape	O
Pie	B-PER
VII	I-PER
le	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
48	O
)	O
''	O

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
-	O
Ernst	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
Thomas	B-PER
Fersen	I-PER
''	O
'	O

au	O
Venezuela	B-LOC
en	O
Amazonas	B-ORG
et	O
au	O
*OOV*	B-LOC
;	O

Parc	B-ORG
des	I-ORG
Sports	I-ORG
(	I-ORG
Annecy	I-ORG
)	I-ORG
,	O
Annecy	B-LOC

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
00	O
s	O
96	O
'	O
''	O
(	O
WL	O
)	O
'	O
''	O

*OOV*	O
la	O
fin	O
des	O
spectacles	O
,	O
il	O
apporte	O
parfois	O
un	O
*OOV*	B-ORG
et	O
,	O
*OOV*	O
sa	O
*OOV*	O
,	O
il	O
le	O
lance	O
*OOV*	O
la	O
*OOV*	O
.	O

Stade	B-ORG
de	I-ORG
Gerland	I-ORG
,	O
Lyon	B-LOC
,	O
France	B-LOC

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Nam	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

Ils	O
sont	O
*OOV*	O
la	O
saison	O
suivante	O
par	O
Birmingham	B-ORG
City	I-ORG
et	O
*OOV*	B-ORG
Town	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Gerhard	B-PER
Berger	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Stirling	B-PER
Moss	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Julien	B-PER
Carette	I-PER
,	O
Charles	B-PER
Vanel	I-PER

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Almagro	I-PER
''	O
'	O

Jane	B-ORG
the	I-ORG
Virgin	I-ORG
''	O
(	O
*OOV*	O
cours	O
)	O

'	O
''	O
Jean	B-PER
Saint-Josse	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Matt	B-PER
Giteau	I-PER
''	O
'	O

Champion	B-ORG
d'Europe	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
1972	I-ORG
.	O

*OOV*	O
''	O
''	O
The	B-ORG
Way	I-ORG
I	I-ORG
Are	I-ORG
''	O
''	O

*OOV*	B-LOC
*OOV*	O
Shandong	B-LOC
(	O
342	O
500	O
)	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
brigade	I-ORG
d'infanterie	I-ORG
(	I-ORG
Royaume-Uni	I-ORG
)	I-ORG

*PLC	O
=	O
Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

Mark	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
53	O
s	O
46	O

Liste	B-PER
des	I-PER
comtes	I-PER
puis	I-PER
ducs	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
*OOV*	I-LOC

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
13	O
)	O
''	O

Elle	O
vit	O
et	O
travaille	O
*OOV*	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
.	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
18	O
)	O
''	O

'	O
''	O
1	O
/	O
2	O
finale	O
''	O
'	O
Nicole	B-PER
*OOV*	I-PER

Live	B-ORG
at	I-ORG
Max	I-ORG
's	I-ORG
Kansas	I-ORG
City	I-ORG
''	O
*OOV*	O
The	B-ORG
Velvet	I-ORG
Underground	I-ORG

``	O
Do	B-ORG
n't	I-ORG
Tell	I-ORG
Me	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Avec	O
*OOV*	B-PER
Jones	I-PER
''	O
'	O

4	O
)	O
*OOV*	B-PER
Smith	I-PER
(	O
)	O

Championnat	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
rugby	I-ORG
*OOV*	I-ORG
XV	I-ORG
de	I-ORG
2e	I-ORG
division	I-ORG

Il	O
a	O
*OOV*	O
dans	O
le	O
championnat	B-ORG
d'URSS	I-ORG
avec	O
les	O
Krylia	B-ORG
Sovetov	I-ORG
.	O

Dans	O
toutes	O
ces	O
*OOV*	O
,	O
le	O
personnage	O
est	O
*OOV*	O
par	O
l'actrice	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

Paul	B-PER
McCartney	I-PER
(	O
The	B-ORG
Beatles	I-ORG
,	O
Wings	B-ORG
)	O

*OOV*	O
entre	O
Angleterre	B-ORG
et	O
le	O
Costa	B-ORG
Rica	I-ORG

Il	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
retenu	O
pour	O
la	O
Coupe	B-LOC
du	I-LOC
monde	I-LOC
2004	I-LOC
et	O
les	O
JO	B-ORG
2006	I-ORG
.	O

*OOV*	B-PER
avec	O
hommes	O
et	O
11	O
*OOV*	O
vont	O
*OOV*	O
la	O
ville	O
.	O

La	O
*OOV*	B-ORG
du	I-ORG
Saint-Esprit	I-ORG
*OOV*	O
Istanbul	B-LOC
en	O
Turquie	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Pictures	B-ORG
''	O
'	O
''	O

France	B-LOC
au	I-LOC
Concours	I-LOC
Eurovision	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
chanson	I-LOC

Jim	B-PER
Morrison	I-PER
(	O
As	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	O

Jean-Pierre	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
FRA	B-LOC
)	O
(	O
A	O
17	O
)	O

REDIRECTION	O
Sanche	B-PER
II	I-PER
(	I-PER
roi	I-PER
de	I-PER
Portugal	I-PER
)	I-PER

Walter	B-PER
Lang	I-PER
,	O
*OOV*	O
,	O
*OOV*	O
le	O

'	O
''	O
Akito	B-PER
Watabe	I-PER
''	O
'	O

Les	O
villages	O
aux	O
*OOV*	O
sont	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Braye-sous-Faye	B-LOC
,	O
ou	O
encore	O
*OOV*	B-LOC
.	O

**	O
Coupe	B-ORG
de	I-ORG
Suisse	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

Son	O
partenaire	O
n'est	O
rien	O
d'autre	O
que	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

,	O
NSDAP	B-ORG
,	O
Wahlkreis	O
11	O
(	O
*OOV*	B-LOC
)	O

Le	O
*OOV*	O
en	O
deux	O
associations	B-ORG
*OOV*	I-ORG
,	O
la	O
et	O
la	O
.	O

REDIRECTION	O
Coupe	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG

Dragon	B-ORG
Ball	I-ORG
:	I-ORG
*OOV*	I-ORG
of	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

Le	O
,	O
il	O
joue	O
son	O
premier	O
match	O
avec	O
*OOV*	O
des	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Chicago	I-ORG
contre	O
les	O
Cardinals	B-ORG
de	I-ORG
Saint-Louis	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Franco	B-PER
Battaini	I-PER
''	O
'	O

classement	O
*OOV*	O
(	O
Mark	B-PER
Cavendish	I-PER
)	O

''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Robert	B-PER
L.	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O
,	O
*OOV*	B-ORG
,	O
(	O
4	O
vols	O
)	O

Au	O
Danemark	B-LOC
,	O
il	O
reste	O
rare	O
et	O
*OOV*	O
.	O

''	O
Charmed	B-ORG
''	O
(	O
Piper	B-PER
*OOV*	I-PER
)	O

'	O
''	O
Stade	B-ORG
de	I-ORG
Reims	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Paule	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
-	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
Media	I-PER
Audio	I-PER
format	I-PER
)	I-PER

'	O
''	O
Mercedes-Benz	B-ORG
W154	I-ORG
''	O
'	O

''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O

**	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
fond	I-ORG
,	I-ORG
de	I-ORG
demi-fond	I-ORG
et	I-ORG
de	I-ORG
haies	I-ORG
*OOV*	B-LOC
.	O

Ainsi	O
,	O
*OOV*	O
Giorgio	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
.	O

Il	O
*OOV*	O
sa	O
*OOV*	O
*OOV*	O
le	O
contre	O
Andorre	B-ORG
(	O
1-1	O
)	O
.	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
s	O
52	O
(	O
WL	O
)	O

'	O
''	O
Werder	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
Toulouse	B-LOC

20px	O
'	O
''	O
Jacqueline	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Oslo	B-LOC
''	O
'	O
/	O
*OOV*	B-LOC

**	O
Championnat	B-ORG
*OOV*	I-ORG
en	O
2009	B-LOC
,	O
2010	B-LOC
et	O
2011	B-LOC

*OOV*	B-LOC
a	O
connu	O
la	O
*OOV*	O
situation	O
.	O

'	O
''	O
Martin	B-PER
Schmitt	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Coupe	B-ORG
*OOV*	I-ORG
1998	I-ORG
''	O
'	O

Le	O
site	O
a	O
depuis	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
les	O
morceaux	O
sont	O
*OOV*	O
disponible	O
sur	O
Alive	B-ORG
1997	I-ORG
''	O
et	O
*OOV*	B-ORG
Club	I-ORG
''	O
.	O

Il	O
*OOV*	O
sa	O
*OOV*	O
*OOV*	O
le	O
contre	O
la	O
Moldavie	B-ORG
(	O
*OOV*	O
2-1	O
)	O
.	O

'	O
''	O
Iker	B-PER
Casillas	I-PER
''	O
'	O

**	O
*OOV*	B-LOC
en	I-LOC
*OOV*	I-LOC
majeur	I-LOC
''	I-LOC
,	O
op	O
.	O

Jean-Jacques	B-PER
Goldman	I-PER
-	O
Jean	B-ORG
Jacques	I-ORG
Goldman	I-ORG
''	O
(	O
ou	O
*OOV*	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Johann	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Mika	B-PER
Kallio	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
New	B-ORG
Japan	I-ORG
Pro	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Martin	B-PER
Hollis	I-PER
(	I-PER
*OOV*	I-PER
)	I-PER

L'album	O
sort	O
au	O
Royaume-Uni	B-LOC
le	O
.	O

Trou	B-ORG
de	I-ORG
mine	I-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
*OOV*	I-ORG

Charles	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Bucher	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
a	O
vu	O
le	O
jour	O
*OOV*	O
Turin	B-LOC
le	O

C'est	O
Carmine	B-PER
Infantino	I-PER
qui	O
apporte	O
alors	O
son	O
aide	O
dans	O
cette	O
*OOV*	O
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Conwy	I-ORG
(	O
Conwy	B-LOC
)	O
;	O

Sa	O
production	O
se	O
*OOV*	O
sur	O
toute	O
la	O
*OOV*	B-LOC
d'Azur	I-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
d'argent	I-ORG
aux	O
Jeux	B-ORG
d'Amsterdam	I-ORG
1928	I-ORG
.	O

90210	B-ORG
Beverly	I-ORG
Hills	I-ORG
:	I-ORG
Nouvelle	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Ligue	B-ORG
nationale	I-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
''	O
'	O

7	O
par	O
*OOV*	B-PER
Harvey	I-PER
,	O
Canadiens	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	O
6	O
)	O
,	O
Rangers	B-ORG
de	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
(	O
1	O
)	O

Versailles	B-LOC
,	I-LOC
*OOV*	I-LOC
national	I-LOC
du	I-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

''	O
Bolton	B-ORG
(	O
victoire	O
4-2	O
)	O

TV	B-ORG
Osaka	I-ORG
(	O
*OOV*	O
,	O
*OOV*	B-ORG
)	O

'	O
''	O
Herschel	B-PER
*OOV*	I-PER
Johnson	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Fredrikstad	B-ORG
FK	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
21	O
)	O
''	O

*OOV*	B-LOC
Mariannes	I-LOC
du	I-LOC
Nord	I-LOC
''	O
,	O
*OOV*	B-LOC

Vincent	B-PER
*OOV*	I-PER
a	O
*OOV*	O
et	O
*OOV*	O
le	O
titre	O
''Dans	O
la	O
ville	O
''	O
.	O

Institut	B-ORG
national	I-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
territoriales	I-ORG
(	I-ORG
INET	I-ORG
)	I-ORG

*OOV*	B-ORG
nationale	I-ORG
du	I-ORG
travail	I-ORG
(	I-ORG
Espagne	I-ORG
)	I-ORG

Manny	B-PER
*OOV*	I-PER
et	O
Scott	B-PER
Langkow	I-PER
(	O
Falcons	B-ORG
de	I-ORG
Springfield	I-ORG
)	O

Le	O
(	O
)	O
est	O
une	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Belfast	B-LOC
en	O
Irlande	B-LOC
du	I-LOC
Nord	I-LOC
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
IF	I-ORG
''	O
'	O

Championnat	B-LOC
du	I-LOC
*OOV*	I-LOC
de	I-LOC
football	I-LOC
2012	I-LOC

**	O
Micheline	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
PSS	B-ORG
,	O

'	O
''	O
Richard	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
en	I-PER
chef	I-PER
(	I-PER
Inde	I-PER
)	I-PER
,	O
Gouverneur	B-PER
des	I-PER
*OOV*	I-PER

'	O
''	O
Peter	B-PER
Schmeichel	I-PER
''	O
'	O
*OOV*	O

'	O
''	O
Brandebourg	B-LOC
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
''	O
)	O

'	O
''	O
Mark	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Il	O
*OOV*	O
cousin	O
avec	O
Ronnie	B-PER
Hawkins	I-PER
.	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Brampton	I-ORG
(	O
LHO	O
)	O

(	O
10	O
)	O
'	O
''	O
Mikhail	B-PER
Youzhny	I-PER

La	O
*OOV*	O
des	O
compilations	O
a	O
*OOV*	O
faite	O
initialement	O
par	O
*OOV*	B-ORG
Records	I-ORG
.	O

REDIRECTION	O
Parti	B-ORG
communiste	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
d'Ivoire	I-ORG

REDIRECTION	O
Les	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Dune	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Cologne	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Brescia	B-ORG
Calcio	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
-	O
William	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

===	O
Consulat	B-ORG
et	O
Premier	B-ORG
Empire	I-ORG
===	O

'	O
''	O
Michel	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'*	O

''Pour	O
la	O
*OOV*	O
*OOV*	O
,	O
voir	O
5e	B-LOC
Queens	I-LOC
.	O

*OOV*	B-ORG
des	I-ORG
beaux-arts	I-ORG
de	I-ORG
Paris	I-ORG
.	O

Le	O
*OOV*	B-LOC
(	O
*OOV*	B-LOC
-	O
74	O
)	O

'	O
''	O
Bill	B-PER
Koch	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	O
''	O
'	O
-	O
Spencer	B-PER
Le	I-PER
*OOV*	I-PER
Moore	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Mario	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
NP	O
1	O
)	O

Les	B-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Paris	I-ORG
)	I-ORG

Il	O
joua	O
alors	O
quatre	O
saisons	O
en	O
Promotion	B-ORG
.	O

Giants	B-ORG
de	I-ORG
Vancouver	I-ORG
(	O
LHOu	O
)	O

*PLC	O
=	O
Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Hollande	I-PER
''	O
'	O

Gregorio	B-PER
*OOV*	I-PER
*OOV*	I-PER
prend	O
le	O
pouvoir	O
le	O
et	O
a	O
*OOV*	O
repris	O
le	O
*OOV*	O
avec	O
les	O
partis	O
politiques	O
.	O

En	O
Belgique	B-LOC
,	O
elle	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
entre	O
le	O
et	O
le	O
sur	O
RTL-TVI	B-ORG
.	O

le	O
ruisseau	O
*OOV*	O
,	O
qui	O
se	O
jette	O
dans	O
le	O
Saison	B-LOC
;	O

'	O
''	O
Ligue	B-ORG
mondiale	I-ORG
(	O
1	O
)	O
'	O
''	O

Il	O
est	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
droit	I-ORG
international	I-ORG
de	I-ORG
La	I-ORG
Haye	I-ORG
.	O

**	O
*OOV*	O
Helen	B-PER
Wills	I-PER
*OOV*	O
en	O
simple	O
femmes	O
.	O

FC	B-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
(	O
*OOV*	O
)	O
''	O

Il	O
attend	O
la	O
*OOV*	O
afin	O
*OOV*	O
son	O
premier	O
but	O
pour	O
les	O
*OOV*	O
''	O
,	O
*OOV*	O
le	O
score	O
pour	O
une	O
victoire	O
contre	O
West	B-LOC
Bromwich	I-LOC
.	O

Avec	O
Bruce	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Colin	B-PER
*OOV*	I-PER
.	O

redirection	O
Championnats	B-ORG
d'Europe	I-ORG
*OOV*	I-ORG
par	I-ORG
*OOV*	I-ORG
2009	I-ORG

**	O
'	O
''	O
Tulle	B-LOC
''	O
'	O

Henri	B-PER
II	I-PER
de	I-PER
*OOV*	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
,	O

colspan=	O
''	O
5	O
''	O
|	O
Diffusion	O
originale	O
sur	O
*OOV*	B-ORG

*OOV*	B-ORG
royaux	I-ORG
des	I-ORG
beaux-arts	I-ORG
de	I-ORG
Belgique	I-ORG

Les	O
*OOV*	O
sont	O
*OOV*	O
principalement	O
vers	O
le	O
Limousin	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Rosie	B-PER
Casals	I-PER
Kathy	B-PER
Jordan	I-PER
''	O
'	O

le	O
*OOV*	O
Ouest	O
''	O
,	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Rennes	B-LOC
,	O
qui	O
couvre	O
la	O
Haute-Normandie	B-LOC
,	O
la	O
*OOV*	B-LOC
,	O
la	O
Bretagne	B-LOC
,	O
les	O
Pays	B-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Loire	I-LOC
et	O
le	O
Centre-Val	B-LOC
de	I-LOC
Loire	I-LOC
.	O

**	O
*OOV*	O
Elisabeth	B-PER
Moore	I-PER
*OOV*	O
en	O
simple	O
femmes	O
.	O

'	O
''	O
Club	B-ORG
Deportivo	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
,	O
Camino	B-LOC
(	I-LOC
Italie	I-LOC
)	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Costanzana	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Trino	B-LOC

Castro	B-LOC
(	I-LOC
Lecce	I-LOC
)	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Santa	B-LOC
*OOV*	I-LOC
Terme	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

C'est	O
ainsi	O
qu'il	O
rejoint	O
le	O
LOSC	B-ORG
.	O

**	O
Alex	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
Justin	B-PER
Chambers	I-PER
)	O
,	O
saisons	O
4	O
*OOV*	O
8	O

'	O
''	O
Victoire	O
''	O
'	O
*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER

'	O
''	O
Real	B-ORG
Saragosse	I-ORG
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Suisse	I-ORG
de	I-ORG
handball	I-ORG
masculin	I-ORG

REDIRECTION	O
Disney	B-PER
Channel	I-PER
(	I-PER
Russie	I-PER
)	I-PER

Los	B-PER
Angeles	I-PER
Heat	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O

Ligne	B-ORG
orange	I-ORG
(	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
)	I-ORG

*OOV*	B-ORG
Zeiten	I-ORG
,	I-ORG
*OOV*	I-ORG
Zeiten	I-ORG
''	O
(	O
RTL	B-ORG
Television	I-ORG
,	O
tous	O
les	O
jours	O
*OOV*	O
)	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Olympique	I-ORG
''	O
'	O

J.	B-PER
*OOV*	I-PER
-	O
-	O
6-3	O
,	O
*OOV*	O
,	O
6-1	O

REDIRECTION	O
Ski	B-ORG
*OOV*	I-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
de	I-ORG
2010	I-ORG

La	B-LOC
Rochelle	I-LOC
-	O
*OOV*	B-LOC
(	O
F	O
)	O

Jeff	B-ORG
Young	I-ORG
(	I-ORG
rugby	I-ORG
*OOV*	I-ORG
XV	I-ORG
)	I-ORG

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Meuse	I-LOC

Francesco	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
A	O
9	O
)	O

Huguette	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Charles	B-PER
de	I-PER
Rochefort	I-PER

'	O
''	O
Christiane	B-PER
Taubira	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Nicky	B-PER
Hayden	I-PER
''	O
'	O

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
des	I-ORG
voitures	I-ORG
de	I-ORG
sport	I-ORG

La	O
ville	O
la	O
plus	O
proche	O
est	O
*OOV*	B-LOC
.	O

Il	O
ne	O
se	O
*OOV*	O
pas	O
en	O
1930	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Roberto	B-PER
Rolfo	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Tetsuya	B-PER
Harada	I-PER
''	O
'	O

Il	O
travaille	O
ensuite	O
pour	O
*OOV*	O
(	O
futur	O
*OOV*	B-ORG
)	O
et	O
*OOV*	O
.	O

Deux	O
exemplaires	O
au	O
moins	O
ont	O
*OOV*	O
en	O
France	B-LOC
dont	O
un	O
*OOV*	O
.	O

Xian	B-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
(	I-LOC
Chongqing	I-LOC
)	I-LOC

*OOV*	B-ORG
1	O
*OOV*	O
'	O
''	O
3	O
Newcastle	B-ORG
United	I-ORG
''	O
'	O

Les	O
cartes	O
*OOV*	O
situent	O
l'action	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
,	O
,	O
Venise	B-LOC
et	O
.	O

Il	O
entame	O
ensuite	O
une	O
*OOV*	O
contre	O
Roderick	B-PER
Strong	I-PER
.	O

'	O
''	O
Nicolas	B-PER
Sarkozy	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Michael	B-PER
Gray	I-PER
(	I-PER
football	I-PER
)	I-PER

Il	O
est	O
d'ailleurs	O
*OOV*	O
*OOV*	O
pour	O
sa	O
bravoure	O
,	O
*OOV*	O
souvent	O
*OOV*	O
aux	O
coureurs	B-LOC
de	I-LOC
l'Est	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Jean-Pierre	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
Town	I-ORG
Stadium	I-ORG
,	O
Le	B-LOC
Cap	I-LOC
,	O
Afrique	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC

Stade	B-ORG
olympique	I-ORG
d'El	I-ORG
Menzah	I-ORG
,	O
Tunisie	B-LOC

NCIS	B-ORG
:	I-ORG
Los	I-ORG
Angeles	I-ORG
''	O
(	O
saison	O
)	O

'	O
''	O
The	B-ORG
Big	I-ORG
Bang	I-ORG
Theory	I-ORG
''	O
'	O
''	O

Conseil	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
des	I-ORG
Nations	I-ORG
unies	I-ORG

'	O
''	O
Raiders	B-ORG
d'Oakland	I-ORG
''	O
'	O

**	O
''	O
Finaliste	O
''	O
en	O
1992	B-ORG

REDIRECTION	O
Gare	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
-	I-ORG
*OOV*	I-ORG
TGV	I-ORG

REDIRECTION	O
*OOV*	B-LOC
Life	I-LOC
Park	I-LOC
in	I-LOC
Arlington	I-LOC

*OOV*	B-ORG
Airways	I-ORG
(	O
1	O
*OOV*	O
actif	O
?	O

L'ouvrage	O
est	O
*OOV*	O
en	O
1980	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Karel	B-PER
Abraham	I-PER
''	O
'	O

*PLC	O
=	O
Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Bernard	I-PER
''	O
'	O

Metallica	B-ORG
-	O
Kill	B-ORG
'Em	I-ORG
All	I-ORG
''	O

Michele	B-PER
Bartoli	I-PER
,	O
'	O
''	O
'	O
,	O
*OOV*	O
''	O

'	O
''	O
Kimi	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
Autoroute	B-ORG
A1	I-ORG
(	I-ORG
France	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Mavericks	B-ORG
de	I-ORG
Dallas	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Grizzlies	B-ORG
de	I-ORG
Memphis	I-ORG
4-0	O

'	O
''	O
Nobuatsu	B-PER
Aoki	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-ORG
des	I-ORG
beaux-arts	I-ORG
de	I-ORG
Lyon	I-ORG
.	O

*OOV*	B-PER
Otto	I-PER
2	O
min	O
14	O
s	O
29	O

'	O
''	O
Gianni	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Nikola	B-PER
*OOV*	I-PER
(	O
Timberwolves	B-ORG
du	I-ORG
Minnesota	I-ORG
)	O
(	O
1	O
/	O
1	O
)	O

'	O
''	O
Stefano	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	O
,	O
un	O
des	O
participants	O
,	O
Brad	B-PER
Park	I-PER
,	O
*OOV*	O
plus	O
tard	O
faire	O
sa	O
marque	O
dans	O
la	O
Ligue	B-ORG
nationale	I-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
.	O

Elle	O
a	O
*OOV*	O
entre	O
autres	O
pour	O
*OOV*	B-ORG
et	O
Playboy	B-ORG
.	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
Essen	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
'	O
''	O

Environ	O
80	O
%	O
vivent	O
*OOV*	O
Honolulu	B-LOC
.	O

Championnat	B-ORG
de	I-ORG
Yougoslavie	I-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
sur	I-ORG
glace	I-ORG

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Vienne	I-LOC

Il	O
meurt	O
le	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
,	O
Mississippi	B-LOC
.	O

Liste	B-PER
des	I-PER
seigneurs	I-PER
puis	I-PER
ducs	I-PER
de	I-PER
Bourbon	I-PER

Nico	B-PER
*OOV*	I-PER
min	O
45	O
s	O
74	O

Parti	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Grande	I-ORG
Roumanie	I-ORG
(	O
PRM	O
)	O

Basilique	B-ORG
San	I-ORG
Giorgio	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
Venise	I-ORG

*OOV*	B-ORG
aux	I-ORG
Jeux	I-ORG
olympiques	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
2008	I-ORG

Lacq	B-LOC
(	I-LOC
Canton	I-LOC
de	I-LOC
*OOV*	I-LOC
)	I-LOC
(	O
*OOV*	O
l'exception	O
*OOV*	O
)	O

Il	O
*OOV*	O
en	O
Angleterre	B-LOC
,	O
menant	O
une	O
vie	O
difficile	O
,	O
en	O
particulier	O
*OOV*	O
Londres	B-LOC
.	O

Elle	O
est	O
*OOV*	O
par	O
*OOV*	B-PER
et	O
Rey	B-PER
Mysterio	I-PER
.	O

**	O
The	B-ORG
Walt	I-ORG
Disney	I-ORG
Company	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
*OOV*	B-PER
Varga	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
couverture	I-ORG
par	I-ORG
sommets	I-ORG

Basket	B-ORG
Club	I-ORG
Maritime	I-ORG
Gravelines	I-ORG
Dunkerque	I-ORG
Grand	I-ORG
*OOV*	I-ORG

'	O
''	O
Carlos	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Cette	O
*OOV*	O
a	O
*OOV*	O
le	O
soutien	O
Axelle	B-PER
Lemaire	I-PER
.	O

Le	O
premier	O
*OOV*	O
prendre	O
le	O
pouvoir	O
est	O
Mithridate	B-PER
III	I-PER
.	O

'	O
''	O
Ligue	B-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
hockey	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
Philadelphie	I-ORG
''	O
'	O

Le	O
territoire	O
communal	O
appartient	O
*OOV*	O
au	O
Bassin	B-LOC
parisien	I-LOC
.	O

Championnat	B-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
des	I-ORG
voitures	I-ORG
de	I-ORG
sport	I-ORG

REDIRECTION	O
Royaume	B-LOC
de	I-LOC
Pologne	I-LOC
(	I-LOC
*OOV*	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Olivier	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Niels	B-PER
Albert	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
2	O
min	O
12	O
s	O
46	O

*OOV*	B-PER
*OOV*	I-PER
h	O
22	O
min	O
57	O
s	O

'	O
''	O
Bernard	B-PER
Tomic	I-PER
''	O
'	O
(	O
16	O
)	O

01	O
Eddie	B-PER
*OOV*	I-PER
;	O
Rangers	B-ORG
de	I-ORG
New	I-ORG
York	I-ORG
.	O

Il	O
a	O
*OOV*	O
*OOV*	O
*OOV*	O
dans	O
les	O
*OOV*	O
*OOV*	O
Les	B-ORG
Simpson	I-ORG
''	O
,	O
South	B-ORG
Park	I-ORG
''	O
et	O
*OOV*	B-ORG
Together	I-ORG
''	O
.	O

'	O
''	O
Christoph	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Nuggets	B-ORG
de	I-ORG
Denver	I-ORG
(	O
des	O
*OOV*	B-ORG
de	I-ORG
l'Utah	I-ORG
)	O

*PLC	O
=	O
Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

Joseph	B-PER
Needham	I-PER
(	O
*OOV*	O
)	O
;	O

Il	O
meurt	O
*OOV*	O
Paris	B-LOC
le	O
.	O

'	O
''	O
Union	B-ORG
Bordeaux	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Grand	B-PER
Corps	I-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Juan	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

REDIRECTION	O
The	B-ORG
Beach	I-ORG
Boys	I-ORG
*OOV*	I-ORG
!	I-ORG

Champion	B-ORG
d'Italie	I-ORG
de	I-ORG
Serie	I-ORG
B	I-ORG
en	O
2004	B-ORG

'	O
''	O
Dmitri	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*PR	O
=	O
Parti	B-ORG
*OOV*	I-ORG
du	I-ORG
Canada	I-ORG

'	O
''	O
Philippe	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

*OOV*	B-LOC
''	O
(	O
km	O
0	O
)	O
''	O

'	O
''	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Nuremberg	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Eyre	B-LOC
''	O
'	O
(	O
*OOV*	O
*OOV*	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Jean-Luc	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Championnat	B-ORG
de	I-ORG
*OOV*	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
''	O
'	O

Liste	B-LOC
des	I-LOC
communes	I-LOC
de	I-LOC
la	I-LOC
Marne	I-LOC

When	B-ORG
Saturday	I-ORG
*OOV*	I-ORG
(	I-ORG
journal	I-ORG
)	I-ORG

En	O
outre	O
,	O
la	O
mission	O
Jupiter	B-ORG
*OOV*	I-ORG
Moons	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O
est	O
*OOV*	O
.	O

2009	B-ORG
-	O
Mark	B-PER
*OOV*	I-PER
,	O
Mike	B-PER
Richter	I-PER
et	O
Jim	B-PER
*OOV*	I-PER

'	O
''	O
*OOV*	B-LOC
''	O
'	O
-	O

'	O
''	O
Linkin	B-ORG
Park	I-ORG
''	O
'	O
*OOV*	O
Minutes	B-ORG
to	I-ORG
Midnight	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Finale	O
''	O
'	O
Shirley	B-PER
Fry	I-PER

*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
(	I-LOC
Italie	I-LOC
)	I-LOC
,	O
Monte	B-LOC
Roberto	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC

Elle	O
est	O
*OOV*	O
en	O
Californie	B-LOC
du	I-LOC
Sud	I-LOC
.	O

Or	O
,	O
*OOV*	B-ORG
n'y	O
est	O
toujours	O
pas	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Finale	O
''	O
'	O
Kathy	B-PER
Jordan	I-PER

Union	B-ORG
des	I-ORG
*OOV*	I-ORG
islamiques	I-ORG
de	I-ORG
France	I-ORG
,	O
proche	O
des	O
*OOV*	B-ORG
*OOV*	I-ORG
,	O
en	O
obtient	O
13	O
.	O

'	O
''	O
Nicolas	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

**	O
(	O
Bas-Rhin	B-LOC
,	O
Alsace	B-LOC
)	O

'	O
''	O
Christiane	B-PER
Taubira	I-PER
''	O
'	O

-	O
2	O
h	O
15	O
)	O
et	O
*OOV*	B-ORG
(	O
*OOV*	O
.	O

C'est	O
son	O
*OOV*	O
cadet	O
,	O
Louis	B-PER
Charles	I-PER
,	O
qui	O
lui	O
*OOV*	O
.	O

Le	O
New	B-ORG
York	I-ORG
Herald	I-ORG
''	O
*OOV*	O
et	O
.	O

'	O
''	O
Sidney	B-PER
Poitier	I-PER
''	O
'	O

Asciano	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
in	I-LOC
Chianti	I-LOC
,	O
*OOV*	B-LOC
Terme	I-LOC
,	O
Sienne	B-LOC

Versailles	B-LOC
,	I-LOC
*OOV*	I-LOC
national	I-LOC
du	I-LOC
*OOV*	I-LOC
.	O

Il	O
obtient	O
*OOV*	O
%	O
des	O
voix	O
et	O
devient	O
le	O
premier	O
*OOV*	B-LOC
*OOV*	O
*OOV*	O
ce	O
poste	O
.	O

Monica	B-PER
Seles	I-PER
*OOV*	O
quatre	O
titres	O
mineurs	O
.	O

redirection	O
Finale	B-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Coupe	I-ORG
du	I-ORG
monde	I-ORG
de	I-ORG
football	I-ORG
de	I-ORG
1998	I-ORG

'	O
''	O
Troy	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
''	O
Rainbow	B-ORG
''	O
'	O
''	O

'	O
''	O
Tadayuki	B-PER
Okada	I-PER
''	O
'	O

``	O
If	B-ORG
God	I-ORG
Will	I-ORG
*OOV*	I-ORG
His	I-ORG
*OOV*	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Gaston	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Alexandre	B-PER
*OOV*	I-PER
en	O
assure	O
rapidement	O
le	O
*OOV*	O
.	O

'	O
''	O
Lorenzo	B-PER
*OOV*	I-PER
''	O
'	O

Le	O
reste	O
*OOV*	O
en	O
sa	O
possession	O
,	O
*OOV*	O
sa	O
mort	O
,	O
*OOV*	O
Alep	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Coupe	B-ORG
d'Espagne	I-ORG
''	O
'	O

Province	B-LOC
de	I-LOC
Brabant	I-LOC
''	O
'	O
''	O
'	O
''	O
'	O
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Milan	B-ORG
AC	I-ORG
''	O
'	O
'	O
''	O
3-0	O
''	O
'	O
AEK	B-ORG
*OOV*	I-ORG
.	O

***	O
Zambie	B-ORG
-	O
*OOV*	B-ORG
0-1	O
,	O

On	O
le	O
trouve	O
en	O
*OOV*	B-LOC
du	I-LOC
Nord	I-LOC
,	O
y	O
compris	O
Oklahoma	B-LOC
,	O
la	O
Pennsylvanie	B-LOC
et	O
Ontario	B-LOC
.	O

Il	O
voyagea	O
en	O
Arabie	B-LOC
et	O
en	O
Espagne	B-LOC
.	O